我老婆唔俾我呀妹翻屋企

我係男，今年25。年幾兩年前同我老婆結婚，結咗婚後同老豆，呀妹，仲有老婆住。結咗婚無幾耐就發現呀妹有骨癌，加上呀妹仲細，宜家先得17歲，所以一路都花咗唔少時間照顧呀妹，所以搞到我老婆話我唔關心佢。我都好少會話翻佢轉頭，因為我都承認自己某程度上真係會因為呀妹嘅事而忽略咗佢。

事實上我知佢地兩個一早已經有不和。我同我老婆係喺英國讀大學嗰陣開始拍拖嘅，出左嚟做野就結埋婚。未結婚嗰陣帶佢翻屋企食飯，都意識到佢地兩個個氣場唔係好啱。我老婆係比較痴身嗰種，而我呀妹係比較獨立嘅。有時我呀妹會睇唔過眼我老婆成日樣樣嘢都要依賴我幫佢做咁，而我老婆就覺得我呀妹好cool，份人好臭串。到老婆搬咗入嚟之後，佢地兩個都好少傾計，間中仲會有口角。呀妹入咗院我老婆都好少會去探病。而呀妹喺屋企抖嘅時候我老婆都好少會主動關心下佢，仲會有時三句唔埋兩句就嫌我呀妹呢樣嗰樣，又話佢麻煩又話佢似異性，但我就會叫我老婆把口唔好咁衰。佢次次都會話我咩都幫住曬個妹，同個妹結婚咪得囉，洗鬼娶佢翻黎。

到宜家醫生話呀妹唔係剩返好多時間，而家做到嘅野就只有令佢唔好咁辛苦。咁老豆就問呀妹我地有咩可以幫佢做，佢就話自己只係唔想再留喺醫院，想翻屋企住。跟住醫院嗰邊都話可以安排到，就只係睇我地會唔會帶到呀妹翻屋企。問題就黎喇，我老婆死都話唔可以俾呀妹翻屋企，係咁話自己唔想喺間死過人嘅屋度過世，又話帶佢翻黎咪又係要麻煩曬所有人睇住佢，又話間屋死過人就唔值錢，總之係咁搵藉口等我地唔帶呀妹翻黎。

其實我都唔明佢做乜鳩，又唔係叫佢抹屎抹尿佢咁抗拒做乜，加上呢度係呀妹屋企，點解要唔俾呀妹翻自己屋企？咁我同老豆就理撚得佢啦，咪照樣安排呀妹翻屋企囉。點知佢知道咗之後就嬲到仆街，跟住自己搬咗翻娘家住，話我唔顧佢感受，留喺度都無用，不如離婚。

其實我真係好嬲。見佢成日屌鳩我擺太多時間落呀妹度，我問心都做咗好多野去彌補，同埋都費事令佢唔開心，所以好多野都讓佢幾步。但佢就越嚟越衰格，本身拍拖嗰陣個人都唔係咁嘅，宜家就衰格到攞呢件事黎要威脅我。其實佢成日都係咁，攞d野黎借題發揮，目的都係想我擺曬全部心機落佢度，或者係想我跟佢意願去做。以前拍拖佢已經成日話我無點樣點樣，佢就要同我分手。以前俾佢攞嚟威脅嘅事都唔係咩大事，我都仲可以忍，但我真係覺得佢今舖玩大咗，真係好有衝動同佢離婚。其實反正大家都係廿中，離咪離囉。但又諗到大家都一齊咗成七年，就咁離婚好似好小氣咁

呀妹翻到黎問我佢喺邊，我都唔知點解釋好

大家點睇？

離啦仆街

睇定d先啦

離啦仆街 你老婆都痴撚線
自己屋企人時日無多都唔見得呀

btw 樓主加油

啊妹好慘 自己應有既屋企都無得返

咁都唔離on9 架

你老婆都on99

睇左頭兩段已經俾到結論你
離婚吧巴打
總有一日你會遇到第個女人
但妹你一生人只得一個

你個妹剩返幾多時間

女人可以搵過
妹就得一個

睇定d先啦巴打

離婚
呢啲正宗人渣
相見好同住難係平常時 但大病當前仲要倒數日子都仲咁諗野 份人心地好差 唔能夠做人世

嘩屌你老婆係咪人黎架
你細妹都就快要走，佢都要尊登令佢唔開心？
咁嘅女人你都覺得可以繼續做人世？

妹得一個架咋
冇咗就真係冇架喇。。。

你老婆心地唔係太好 她遲早都會咁上下對你

你同個妹一齊生活咗17年，同個老婆得7年，自己都識諗啦

間屋樓價＞＞老公個妹

離喇…
咁樣都睇唔開，呢d女人唔死都無用。

你老婆都唔當你屋企人，仲同佢做屋企人？

離婚啦屌你
你估下你遲啲有病佢會唔會同你長相廝守？
呢啲八婆黎架

離婚等俾人分身家

咁都仲要開post問
你先最仆街

阿妹好撚慘呀屌

Agger

今鋪食佢唔住以後都係冇運行, 擺高姿態唔理佢, 等阿妹 之後再傾

由佢返外家 等夠兩年申請離婚

on99 港女27歲離婚佢重驚過你啦
你同佢講 已經搵左律師 隨時可以簽字
睇下嚇唔嚇到佢仆街
未來30年食粥食飯睇呢鋪
唔振下夫綱個八婆當你廢既

其實大家各位連登仔都可以借此為監，就係真係娶老婆要諗清諗楚。

如果唔係真係家嘈屋閉，樓主老婆我就唔評論啦。
大家都心水清知道咩事，慘就慘在要樓主受苦，真係陰公。

老婆無咗可以再搵，妹就得一個，唔明有咩要考慮

睇錯 原來你地25歲

離過婚既女人唔撚值錢 睇佢驚唔驚過你

離啦 咁你都頂到 屎都食得啦

17歲就就走 好慘

離婚，辭職陪阿妹
唔好俾你老婆屈到你俾贍養費

咁撚八婆 遲多幾年分分鐘攞你一半身家走

你同阿妹講，話自己出外有女人又好/ 或者話你老婆出面又男人有好。
總之你地分開唔係佢引致。
我怕會影響到佢心情。

至於老婆果面，無得讓架啦。
佢咁都要嬲都睇得出你老婆性格係自私，呢種人好難同佢過人世。

離啦仆街
呢啲賤人今日咁對得你個妹, 聽日就咁對你父母, 他朝連你都係同樣方式dum喺醫院由你自生自滅咋

你老婆正一死八婆，臭雞，賤種

話就話莫教人分妻

但你老婆心地唔好真係唔掂

話曬都係親人邊可以咁 無同情心

辭職先離婚

條臭閪無血性 一定要離

家門不幸

點解冇中出再離婚呢個選擇

你老婆呢種人只可共富貴，不能共患難。
請三思。

屌你 你親生阿妹黎架
有骨癌已經唔長命 仲要屋企都唔返得？
呢啲老婆唔要都算 咁無人性

一至兩個月
但宜家精神已經好差，同埋成日都好唔舒服
十一月先十八歲...

一世人係得果個妹 最親就係佢
仲有就係間屋值唔值錢都唔關佢事 輪都唔輪到佢理
得罪講句 你將來有咩病痛 你老婆可能都係咁對你
你自己諗下

有啲咁仆街嘅人都有
呀妹就來走都唔就下
你老婆可以痴身可以貪錢可以唔理家頭細務
但對你屋企人唔好就飛得
何況愛屋及烏 你老婆愛你有限

你老婆無人性
自私

中肯

樓主你求神拜佛自己黎緊幾十年唔好有咩大病呀
到時呢番說話就變左同你講

呀妹 希望樓主係假膠
希望呀妹之後既日子都過得舒服啦，聽講骨癌好痛
叫你老婆食屎啦，無人性到咁，佢咁對你呀妹，就算以家唔離婚，第日都會有條刺

老婆可以搵過 但阿妹得一個

on 9
返自己屋企都要佢管？

巴打保重
咪撚諗個賤婦住，先好好照顧妹妹

你老婆都唔撚係人嚟，冇人性架？禽獸嚟？

唔好理佢，離就離，同啲咁嘅人一齊做乜

如果因為佢而呀妹冇得翻屋企，你會後悔一世

離婚都係遲早嘅事

剩翻嘅時間對妹妹好啲，好好照顧佢

比佢走得開心啲

離啦
Btw 咁既情況下係屋企離開人世（非自殺）
好似唔會有凶宅 唔影響樓價

第時你老豆老母百年歸老，唔通又嫌人地會死呀

真定假？
咁既人都有

樓主你代入阿妹個立場到就即刻有答案
諗都唔洗諗

離婚
男人過左三十歲先係最值錢
條八婆廿五歲離婚睇佢點撚樣三十歲前嫁得出
佢都唔理你感受,仲同佢過人世咩

On9 妹得一個 仲要唔見得耐 唔俾時間佢俾邊個

痴身還痴身 痴線還痴線

你老婆依家唔係痴線 係痴撚線

點解啲人可以咁撚自私㗎

死過人係唔值錢既 但間屋有落佢名
同埋佢係咪獨女黎
諗d野咁有趣既

LM睇結局

妹得一個 仲要時日無多
老婆冇左可以再娶 樓主你仲有時間

冇自己地方真係唔敢結婚。。。

離啦，你老婆老on9，就死陪多d都冇咩問題啦，口賤d講，都放得唔耐啦，之後咪全個人係佢

屌咁撚樣都仲要諗

你老母 垃圾老婆 好撚仆街依種人 我一定唔會忍呀 離硬

跟住同個妹過剩返既日子

樓主 你依個情況好慘 搞到我眼濕濕QQ

你呀妹未結婚架嘛

咁就同呀妹結婚，enjoy埋呢段時間，順便激死你老婆

你老婆人品直程有問題啦
下次結婚記住帶眼識人, 搵個心地好既女仔喇

唔好理你老婆，陪你個妹

外姓人就係外姓人 阿妹無左就無左唔會有多個
你老婆真係痴線 離婚啦仆街

離婚

你個所謂老婆連少少人性都冇

醒下啦，第時你病左，你老婆都唔會比你入屋呀

妹一生人得一個,老婆可以搵個

咁又唔好咁講，我舅父條女冇結到婚，我舅父死左都有照顧我呀公同呀婆

呀妹得一個 老婆大撚把 完

好仆街呀
我實離

痴線，咁都唔離係咪咁冇用呀你，連自己個妹都保護唔到

認真mode 樓價係唔會因為病死而跌

賤女人
淨翻既時間要好好對阿妹

到你有事佢都會趕你走嫁咋
勸你都係散左佢先

樓主老婆咁撚自私，你估佢會唔會咁好？

即刻執嘢走啦

係呀 剩翻嘅時間都想擺曬落呀妹度

所以想搭單問埋有無人有照顧骨癌病人嘅經驗？

點樣可以令佢舒服d？

就算係陌生人都想佢走得安樂啦

何況仲係親人

有無人性架

屌你老味 得罪講句你老婆係人格有問題 就算初初不和, 知道佢時日無多都唔可以忍下?無人性

樓主

你老婆正仆街

即係咁講，唔好話外姓人就點點點，係樓主老婆仆街姐

樓豬好撚廢
PS教人離婚都係咁話

間屋唔值錢又關你撚事咩 八婆

咁係你舅父女友好姐，樓主老婆呢種見利忘義既臭雞由佢孤獨終老就岩

無錯，個妹就黎以後都無得見，你老婆咁既性格你點頂一世，離婚只係為你好，呢d女人要唔要都擺，心地太差
仲有樓主你係男人就比d威嚴出黎，唔好個老婆話點就點，女人唔屌唔得

咪理條八婆住啦
留返啲時間好好陪阿妹，等佢最後既時間都開心
好好照顧父母呀，辛苦你地

樓主接左呀妹返去未

講得無錯

打巴條臭閪再趕佢走啦

已經唔係老唔老婆嘅問題，心地差到咁嘅真係識都當唔識啦

如果樓主唔接
咁你唔配做人

ps 你老婆唔配做人

你老婆心地堅差，已經唔係純粹兩個人唔岩同不和咁簡單。

咁ga女人入屋真係喊三聲

離啦, 仲諗

睇到眼濕濕
你而家應該花時間係你妹到唔係諗你個衰老婆囉
妹時日無多都唔撚比返屋企
佢心地真係差到...
希望你妹身體健康

你老婆連基本人性都無
仲要問人點做其實你都幾廢

我有個咁既老婆就一定會同會離婚
層樓值唔值錢關佢咩事

飛撚咗隻臭雞佢啦

樓主最on9! 個老婆自己揀既！離唔離都仲要上黎問

諗唔到唔離婚GE理由
阿妹就得1個嫁咋
比佢完成一個小小心願都唔得
其實佢憑咩唔比阿妹番屋企啊
唔好理你老婆由佢番娘家啦
講真比外父外母知道自己個女咁霸道都好
老婆可以再揾過個

如果個男人唔照顧屋企人嘅
呢啲男人點嫁得過
你老婆咁嘅道理都唔明
慳返啲力唔使中出，即飛就得

咁都要開post 問
其實樓主都係仆街黎

唔洗問啦下話

仆街禁錯負皮

未試過正皮可以禁一下多4x幾個
自己諗

你老婆第時有病都唔好俾佢返屋企, 講返同一句俾佢聽

樓主都仲要開post問應唔應該離
你同你老婆其實都幾夾 一樣咁on9
老實講 憎我理解 但都就走啦 最多咪出少句聲
關唔關心都唔緊要 有邊d野唔可以做27歲人都仲唔知 唔好生仔呀警告你

正常人見到呀妹咁後生就要離開都會心痛啦
仲諗到樓價又剩你老婆都唔撚係人黎既
陪多d呀妹啦等佢開開心心咁走

老婆無左再搵過，阿妹一世人得呢個

打咁大段野都係想離姐
一係你叫你老婆有本事自己患個骨癌

離婚
同佢講層樓跌到仆街都唔撚關佢事

唔好理離唔離啦
直頭咪撚理佢啦，話知佢死，陪左個妹先
離唔離係後話，而家唔好諗，開開心心陪左個妹先

呢d老婆不要也罷，
佢離個刻望返自己幾歲就知死

你老婆連人性都無 仲上連登問

點解生cancer嗰個唔是你老婆？佢呢啲咁嘅人唔死都無撚用

依啲唔係叫痴身 係個人唔成熟

做定野唔好比佢分身家

應該要全家生曬 淨返佢一個無事

比佢揀離婚定收皮

agger 氣場唔夾無辦法 就算唔企係你細妹諗 都應該體諒你

咁撚on9同自私嘅人，唔離日後一齊會好辛苦

遲下到嫌埋你老豆老母架啦
港女臭格

離婚啦 自撚私既人真係無得救

本身都當無到，
人地正經post都搞正字軍

佢地23歲就結婚，好明顯好多野都未考慮清楚喇！心智都未撚成熟

唔好俾你細妹知你老婆因為佢搬 佢一定好難受

妹妹都守護唔到既男人唔算係男人

一定係呀妹緊要啲

你老婆係咪痴撚線 點行落去

果個你個妹黎
你老婆離左佢怕搵唔到第二個多過你

你去邊到搵多個妹？

唔係邊個緊要啲既問題。
係樓主老婆人品既問題

你老左你老婆都係會咁對你

講得好

我寧願陪呀妹

既然阿妹時日無多
佢好需要屋企人陪住佢
你阿妹需要你既程度絕對多過你老婆

如果有骨癌個個係你
你又有個啊哥
平時你啊哥個老婆都係咁屌你
連你而家就黎死
佢都理撚得你 不知幾想你死
唔比你哥哥照顧

而家唔係普通夫妻價值觀唔同既相處問題，佢直頭係心地差
點都要離啦

希望妹妹唔好咁痛苦啦

離啦 心地咁壞既女人 有日連你老豆老母都唔比返屋企

佢心地真係好撚差，唔離正仆街

講真 咁嘅女人一早離啦

離啦
咁嘅人都有

你只係一條狗🐶

快撚d離婚，你老婆連做人最基本嘅良知都冇

1蚊都唔好比佢

呀妹點都重要過老婆啦 衰啲講句老婆可以再搵過 你個妹又唔係淨返好多時間 理得你老婆點諗
咁小事你老婆都冇諗過就下你 以後你地唔會鬧交先奇

離啦 仲上黎問 你係唔係男人黎架
你廢架?

女朋友性格行為同你老婆有五成似
自私，自我中心，小器
一日到刻都因為我有個細妹呢件事發牌氣

btw手已分
我份人好心軟怕會比佢氹返

睇完樓主，我更加堅定

痴撚線，未試過睇post一度睇一度屌出聲。你老婆咩人嚟㗎，有冇血性？以為嫁咗俾你就大撚哂？你唔好俾佢食住啦好心，做返個男人啦

lm
等睇樓豬斬纜

咁撚唔識體諒，仲要就死都唔俾

btw樓主唔好太傷心

佢謀住你間屋 兄弟你自己睇路

樓主最戇鳩
咁嘅女人都忍得落？
你個閪腦俾屎忽坐住咗定點？
你阿妹有個咁嘅阿哥真係好慘
娶著塊臭閪入嚟搞到家門不幸

屋企人最重要 你個垃圾老婆狗也不𨳒 一個唔好彩講句如果病果個係你 等陣掉埋你出街 佢都忽忽地 離婚啦

又要咩都靠你又要威脅你又盛，結婚兩年已經係咁，自己諗下將來繼續同呢個人行落去會點。我就咁睇你老婆都係公主癌個個要就哂佢唔係就西面既西女人，而家就話你阿妹，第時到阿爸百年歸老，佢一樣搬番同一樣既嘴臉出黎。佢點都係你阿妹阿嫂，一d氣度都冇，覺得層樓緊要過自己阿妹都睇得出佢份人自私又冷血。老實講我可能馬後炮，但你自己都識講拍拖已經比說話你聽又要威脅你。要唔要離婚咁大個人自己諗，但阿妹你冇得揀要唔要。係男人就咪理個港女，由佢反省下。易地而處，末期cancer係佢老母，佢講唔講得出呢番說話？如果佢連咁簡單既人情世故同做人最基本既同理心都冇，我好肯定你就算今舖忍到佢，下舖都會反佢枱。

不過掉番轉咁講，如果你連咁過份既人咁過份既行為都忍得落，你一世都冇尊嚴，所以話唔定你地之後會好一帆風順既。

唔好比我睇死你同佢一齊七年你一路都比佢食住佢話乜就乜。小事就由得佢，大事都比佢揸旗話點就點你以後既生活可想而知。兩個腦筍都未生埋就話要結婚，樓主你都應該好好檢討下自己既擇偶條件同眼光。

野野都拎離婚出黎講，又唔體諒自己老公呢段期間有幾辛苦，一味強調自己受冷落，明明可以同老公一齊令阿妹最後既日子過得安樂舒服但就係都要製造麻煩比自己老公。講到尾你又有幾愛你老公？你愛佢層樓同錢咋？係呀話緊你呀自私港女，不服來辯

其實睇完咁多位巴打講嘅嘢之後
我都覺得自己真係好撚仆街
之前個八婆喺呀妹截咗肢之後笑佢係異性
嗰陣我就應該同佢離婚
宜家真係覺得自己好無用

呢啲咁嘅女人不要也罷啦
佢番娘家就算，唔好理佢，再寄封離婚協議書比佢

生cancer都唔比人返自己屋企住
咩人黎 快d離啦屌 痴撚線

推上報俾個老婆自己睇返佢幾黑人憎

你老婆正臭雞
老婆可以搵過
阿妹就得一個, 遲下一個都冇埋, 你話要點揀

點做人呀哥 離啦

講得難聽d 佢遲d都會咁樣對你同你老豆

唔撚係呀

十七歲 咁就要離開

巴打，唔好煩離唔離婚住，你仲係有人性既就即刻安排個妹番屋企先。從呢件事睇到你老婆係一個幾自私既人，他日佢對你老豆老婆都會咁。
依家唔係煩你同你老婆問題既時候，接左個妹番屋企先，早一日得一日。你老婆呢種女人，真心仆街

呢單嘢無論感情同道理上你都冇錯，你而家有兩個選擇
1，同條八婆離婚，而家就話個妹，遲d可能又有其他類似嘅問題，忍到今次下次咁點算
2，發佢圍但係單方面唔提離婚，講真就算你發佢圍正常人都佢覺得你冇錯，分鍾鍾你發完佢圍俾佢明白自己嘅位置，會變番好似以前咁添

哇屌你老母咁都忍到，係咪痴線

咁都要開post問
你仲係咪男人黎

屌佢老母喺街見到病人都唔會笑啦，何況係屋企人？你老婆根本就唔當你細妹喺屋企人，趕佢走由佢自生自滅啦，咁嘅女人你當初都肯娶佢真係好撚野

識左7年仲有呢d問題 on9

得罪講句，你有冇J?

必 block 肥絲啦

屌 係咪痴線㗎
你肯定冇出聲屌返佢叫佢收嗲啦？
你啊妹真係好撚慘

樓主你有冇咁廢
作為女人都想屌撚柒你老婆
咁仆街嘅野都講得出口
佢驚唔驚因果報應呀

唔好幻想la

本性如此發咩圍呀

佢老豆老母遲吓有病之類又係咁唔俾佢哋返屋企？

咩都忍得
但搞鳩屋企人就一定唔得
可以收佢皮

離婚啦巴打
今日咁對你阿妹
他朝仲有你兩老
到你老咗有病都唔會理你

利申：醫院工作見得多

你老婆痴撚7線

離婚啦 唔使講咁多
呢啲閪婆由鳩佢走啦
全世界就晒佢呀on99

比負評個d 出一出黎解釋下 我準備屌鳩死你地

冇細路咪陪完呀妹最後先理返個老婆囉

離啦仆街！離婚後他日再遇一個你就唔會再有任何感覺，莫講係後悔！但你陪唔到呀妹最後一段日子又完成唔到佢遺願，你會後悔及遺憾終身！
最後，依你所說，我真心覺得你唔係男人，由個女人對自己屋企人有不滿時你就應該飛撚咗佢，但你竟然可以結埋婚！好撚嘢！

冇bb就離啦

或者你有病/傷殘嗰陣
佢都會咁對你

屌，搬出去住咪一天光晒囉。

陪埋你呀妹走埋最後一段路，之後先返屋企氹返老婆囉。

雖然你老婆係冷血啲，但邊有人係完美架，唔好郁啲就離婚

你心目中都有答案啦 個妹陪左你17年架啦
仆街 唔好到阿妹過左身你先黎後悔 珍惜下啦你同你阿妹有血緣架 呢件咁既公主命
到你老豆老母有病又趕走 再到你有病直頭搶埋間屋踢你走呀

你屋企好有錢？如果係正常中產既話 你老婆出得英國讀書點會謀住你間屋

當然佢對你妹係好撚仆街，但聽落淨係佢對你妹先咁？
如果aside佢對你妹，其他時候做人都係咁的話，咁佢真係好有問題

不過都真心講句
無謂聽討論區啲人叫你離婚就離

結左婚雙方都已經係親人，親人都咁對待，呢種閪人可以唔要都得啦，咁柒自私自利、再者你個妹黎ga大佬，咁都要上黎問，係我就屌鳩佢再中出即飛，死仆街返娘家囉冚家鏟

肯撚定係嗰啲保守迂腐嘅人，抱住寧教人打仔莫教人分妻嘅心態，出嚟講兩句，我都準備屌到佢地反皮

痴撚線老婆

企屋人俾人踩上心口，都唔發圍仲叫咩男人

阿妹

屌你就講就到，你死撚咗佢啦，一係你娶咗樓主個老婆啦，你兩個天生一對呀冚家剷！！！

呢d 唔係佢地不唔不和問題啦
人格問題，賤人一個
佢咁唔理你感受，愛你極有限啦
人又衰又唔愛你，仲要諗咩？

正常人就算唔妥對方，知道人地就死都應該識得收聲讓下人地（除非仇人），你老婆咁都唔識就真係有d問題啦…佢關心層樓多過你呀妹死前心願。。。你自己諗清楚啦

今日個妹出事唔理佢 下次老豆老母出事又可以大條道理唔理佢地 你肯定你出事你老婆會理你？ 咁既8婆叫佢自己返娘家過世啦

收皮喇，離喇！柒頭未見過西咩？咁都要諗？佢有做野一個仙既贍養費都咪L俾添啊！屌佢老味街外人見到都嬲。

離婚算啦

呢個咁既賤貨 好撚好笑呀屌你老母

樓主咁都仲忍到唔離正仆街

振夫岡呀巴打

你老婆心地好撚差 垃圾女人！
娶著佢真係家門不幸！
第時有病果個係你 ， 佢實趕你走 一來唔會照顧你，又驚你死係間屋(貶值)，同埋實咒你快d死可以分身家！ 離婚啦

戇鳩，離婚啦屌！
屋企人先係最重要呀，結撚咗婚就係一家人，你老婆咁撚樣真係好屌有限。
離，一撚定要離！

其實你有無諗過上網9up兩句自己一啲後果都無
但人地聽完做左件事就一世

根本已經係人格有問題

希望樓豬係假膠la

離唔離婚都要開post問
佢咁無情 如果你出事
可能都一樣

無話佢唔仆街 不過你叫得人離婚問多兩句都唔係好過啫

你仲要問個下好野

而家就話一齊咗7年，再拖就唔只。
浪費7年好過浪費20年呀
離啦仆街

男人搵個過好易
女人結過婚就.....

樓主 siscon?
妹控毀滅世界

我都想問樓主點解咁都忍得到

就算聽咗意見離婚，我唔認為對樓主同樓主一家有咩負面影響，呢個閪女人心地差成咁，咁對樓主屋企人，離婚係唯一選擇，我肯定離咗婚之後樓主嘅世界會又美好，百利而無一害，至於閪女人嘅感受，邊撚個得閒理？

千祈唔好離婚放翻你老婆出黎禍害人間
明知個妹就過身都要去到咁盡

第日你同樣有病，咁佢係唔係又唔俾你返屋企過最後日子？

除非條八婆一早諗好大難臨頭各自飛

btw自然死都當凶宅架咩

what if han cancel is your wife?

其實我覺得佢可能估到係同佢有關
呀妹翻到黎已經好攰好少講野
大多數都係瞓同作嘔
但如果我入佢房 佢就會好緊張問我係咪發生咗咩事
之後又會同我講有d咩記住同佢講 佢會盡量聽

第一
做咩唔兩公婆搬出黎住
唔好話襯家啦
人大左屋企人都易有交嘈啦，何況冇血緣關係
定係你屋企好大？複式定村屋咁？

第二
你老婆都幾痴線 好自我中心
屋企都唔比番有冇搞撚錯
人都就黎唔係度
最後心願咪比佢囉 又唔係難
講都講到嬲 咁離譜都有

第三
你以前係咪好縱佢
乜都就佢 又死狗
但佢又肯搬入同你屋企人住

唔緊要呀上面有位叫shutdown嘅巴打會要咗佢，佢幫個閪女人講野，應該係同一類人天生一對

快啲同呢啲賤女人離婚！ 好難共患難
老婆可以再搵 但啊妹真係得一個
樓主多啲陪啊妹 加油

好好陪吓呀妹
一世人得一個妹咋
咪撚再理個閪老婆
否則第日你會後悔一生

咁樣嘅女人點叫老婆？你叫得出口？

唔怕得罪 你娶個咁嘅女人過門
我真係鄧你屋企人慘

同呀妹果17年感情，樓主你用腦諗吓啦！

咁都唔離唔係人

即刻離婚
問下親家點撚樣教女
教撚到個女咁冇血性
大佬你離婚已經唔係小唔小器咁簡單
而係你同緊個冇人性嘅人一齊
嗰個你個妹黎嘅屌你老母
好撚心你離咗婚先開po啦賤種
btw希望突然有奇蹟令你個妹好番哂
就算冇奇蹟都希望你妹妹唔好走得太辛苦

屌你啦
樓主個妹得番一段時間
照顧屋企人好正常姐
咁都妹控?你有無病

離啦，你大把世界，佢仲驚過你，竟嚟30大限點搵人埋單

咁撚閪你都可以對足佢7年巴打你都好野喇

離婚啦，你老婆無左你佢仲有娘家照顧，好命嘅話第時可能仲有第二條水魚養佢，但喺你個妹得翻呢個家咋，無嫁喇。

做人啊哥，呢個時候要當機立斷，要識得保護自己嗰妹啊。

祝你啊妹大步攬過

或者諗住謀埋樓主間屋

即離
大是大非重覺得錢重要過親人
屌你老母 你同左件垃圾結婚呀

一個字
心地差

屌啦媽17歲咋 越睇越嬲好想聲把你老婆嘆下 佢唔照顧下你阿妹都算仲要搞到佢臨走都唔安落 仆你個臭街

X2
間屋係你老豆
死人關你春事
老婆可以娶過
阿妹死左就唔會再有
我以前都有個妹
不過交通意外走左

死毒撚咪出嚟獻世啦屌
唔好笑呀

真心離啦 親人係最緊要架

咁ge女人
離婚啦

見到咁都有人比負評 終於明點解有14巴港女呢d 女人出現 港女係你班仆街做成架

如果你係人地個妹知道就快死想返屋企見多屋企人幾面都唔比 你會唔會斬死個八婆

你呀妹好慘
好好地對佢真係要

請大假都要陪足呀妹呀

真係忍唔住要屌鳩樓主，娶錯一個女人害三代，你自己諗

好理性黎講，好似可以部份解釋你老婆既行為：咩樓價下跌，驚同就死既人住等等....

但呢一切其實係唔成立既。佢喜歡既係你呢個人，你妹對你好重要，所以佢就算唔喜歡你個妹，都唔可能對就黎離開世界既你個妹做出D咁既事。同佢離婚喇，如果唔係你會後悔一世架巴。

如果我屋企人發生咁既事 而另一半係到話反對 我唔分手都屌到佢無面
我同身邊既人講過 無野重要得過我身邊既親人 夠膽就踩我底線
心地咁差既女人平時都唔知搞啲咩小動作

抽個身諗
有個人就快死
佢唯一願望係返屋企住
咁都有人反對
你都覺得佢衰啦
更何況果個係親人?
返娘家未返娘家囉
最好同番佢娘家d 人講清楚
原來佢個女係d 咁既人

大事當前，最容易睇清份人

呢個時候，正常人會先泯恩仇後計數

無奈有人係關鍵時刻留難全世界人，仲要間屋關佢撚事

坦白講，樓主應該心中有數

btw咩叫異性？
你意思係話你阿妹係男人定異形

睇到佢話異形個度真係嬲到仆街

佢根本唔係人嚟，有冇良心架，冇人情架

唔好話離唔離婚，用佢條命換呀妹條命好過

異型 sorrrr

樓主應該收到晒大家意見識點做架啦
黎緊嘅日子樓主唔准再上連登多啲陪啊妹
我check住你啊

我係你妹知道呢件事一定斬死係老婆，還掂自己都就死

間屋係邊個嘅咪邊個大啲囉 好簡單咋嘛

樓主咪整臭香港男人地位la
咁仆街臭西港女都要 第時你有咩事你估個臭西仲會同你挨咩 9成第一時間離婚分你層樓 親衣家層樓未過你名好離喇

呢件事已經知你老婆係咩人，咁識體諒，唔顧大體，自私自利，咁既女人仲要黎把撚呀？娶妻求淑婦呀巴打

自撚私港女

同你呀妹講
已經休左條八婆

娶個咁無同理心咁無愛心既老婆早離早著啦

on撚9 中出你老婆即飛啦

今日對你個妹係咁，日後就係你屋企人，再遲D 就係咁對你。

講真啊，邊有人知自己幾時會有病有痛，日後不幸地你出左事，係咪都叫你係醫院直到過身？

痴線你老婆on9巴打自己諗下啊妹有cancer 衰啲講句今日唔知聽日事 如果老婆咁都唔體諒嘅話仲繼續有咩意思真心講句做得你老婆嘅就應該係你有事或者你家人有事嘅時候支持你而唔係火上加油俾壓力你囉tw希望你啊妹無事

證明佢都係hou住間屋

屌佢老母啦 妹就得一個
離婚搵多個老婆好過啦

點樣睇都係個妹緊要啲啦
你老婆有冇搞錯講埋曬呢啲嘢
你妹妹得翻唔係好多時間 珍而重之啦

樓主成個白痴仔咁 咁都要開post問人

唔好話係親人 就算係我隻寵物 我都唔撚忍

個八婆

屌你，唔係咁撚簡單既野都要問?

其實樓主屋企有d錢
加上你同你老婆仲細 相信佢老婆仲未踩到樓主底線 不過到你大個你就會明屋企人幾重要

唔鼓勵人離婚但呢次例外，你個妹係講緊無幾耐時間剩，而且一個17歲小朋友心願只係返屋企，如果你作為大佬都滿足唔到不如你先去死吧，條撚婆入左門係大嫂黎啦，長嫂為母唔照顧都算仲要講鳩話，一個屋企人將死都只諗影響樓價既人，樓主應該好清楚當你落難佢會係邊
祝你早走早著

真係愛你嘅人會關心埋你屋企人

唔講其他,打柒佢先啦

屋企人都包容唔到既老婆要黎做乜
唔係話要咩都順曬你屋企人意
但係你宜家個妹有cancer 想返屋企住下
咁都唔比 會唔會有啲過份
雖然寧教人打仔 莫教人分妻
係你都話佢以前都因為啲事而講分手
咁就證明佢個性格係咁 之不過之前無位比佢爆出黎
你今次忍到 下次仲忍唔忍到先

香港男人俾人笑就係因為你呢d on9

一定簡妹妹

快啲離佢老味啦
但唔好比阿妹知道

啲毒撚真係唔好出黎獻世啦 救命

你老婆好自私呀..

咁都忍得到
你都得ga la

呢啲咁嘅老婆要唔要都罷

好撚冷血無情

妹只有一個，老婆就⋯⋯
自行填充啦

呀妹得一個,老婆可以再搵過
得番小小時間既人就算做樣都應該要包容下啦
巴打當自己睇清楚一個人
及早抽身

其實認真，香港有大把女人再婚 不過重點係樓主老婆個格咁，離左婚應該都唔會有人要。

你老婆都痴撚線

樓主不如你仆街死啦 你個臭系老婆連你個妹咁既情況都笑得出就可以知道佢有幾咁心狠毒辣 你咁都可以唔出聲 你碌鳩拎去餵狗都叫有用d

唔好理你老婆, 照比呀妹住.
同時唔好離婚, 唔好放返個痴線ge 出來戀愛巿場唔該, 功德無量

贊成樓主休妻

離啦，你接受到下半世都對住個心地差既老婆？

離啦仲諗

截肢都要比人笑
痴能線

離啦

就算唔離 遲啲嗌交都會扲返出黎講

親人就死，仲要自己呀妹
條八婆就同你講錢同自身感受
自撚私

死臭閪八婆 中出番佢十次八次先離

未追留言
巴打快撚d離婚啦，唔係第時生下一代都會有自私都仆街既基因

嗰時女朋友話下我細妹 我已經同佢講分手
你女人咁對你細妹 比著我已經入左廚房攞刀

咪離婚添呀，千祈唔好放佢出嚟害人

間屋你地果邊 條八婆憑乜唔比你呀妹入
痴撚線 妹仔大過主人婆 叫佢執野走啦
無野比屋企人重要

諗諗下又係，得樓主先頂到

你同你個妹講你老婆出撚左trip，個妹去左先搞離婚啦

唔搬出嚟住係因為間屋真係算幾大，而當初老豆話搬去宜家間屋嘅原因就係想第時我同細妹結咗婚之後都可以成家人一齊住。點解我老婆肯，其實我都唔知。總之我地有共識會結婚嘅時候佢都無異議，但嗰陣佢都已經唔鍾意我呀妹。

有無縱佢呢？我承認其實都縱佢縱得幾勁嘅，成日俾佢chur兩野就投降加上喺呀妹呢件事上，有時我攞唔到個平衡就搞到佢得寸進尺。有時呀妹聽到我老婆串佢，佢會叫我唔好同佢嘈，因為佢唔想自己嘅事搞到我要同我老婆鬧交。咁跟住搞下搞下條八婆咪越嚟越臭串

你個細妹都時日無多 你老婆都仲要咁係咪痴撚線？
剩返既時間令細妹開心下都唔撚得？
你老婆好撚自私

我都係咁諗，
起碼等個妹唔洗自責，
覺得係佢問題先

直頭同個妹講飛撚佢啦
冇血性根本冇資格做人

屌你咩
你個妹得返兩個月咋
好好陪住佢
陪得一日得一日呀

老婆呢啲休得架喇

正所謂愛屋及烏 你老婆可以有幾愛你？ 真係愛你點會連少少尊重都無對住你個妹

你同細妹係有血脈相連，你老婆見佢得咁小時間都要咁多聲氣，街外人都唔會咁啦。
好似上面巴打講，呢類自撚私既人，你有病佢都係咁對你，你細妹有病只係比個機會你睇清楚條友，離婚與否同你細妹病唔病無關，你應該當係細妹送比你最後既禮物。

其實係人都知係大話，不過講事實死都死得唔安落

一個字:離!!!!!!!!!!
希望樓主個妹之後日子可以開開心心噤過落去.

妹就得一個，老婆可以再搵過個
唔好比自己後悔
你老婆正臭閪

樓主都幾撚廢 忍咁撚耐先發作 希望你對返阿妹好d 啦

咁嘅野都講得出

阿妹得一個 老婆可以娶過好多個

同埋叫條臭閪咪上黎加樓主叫d朋友久唔久爆石就打電話俾樓主扮下係條臭閪出緊trip 都打黎

希望層樓係你老豆名, 係你名我怕離婚分你身家

看黎你都係仆街仔, 做你阿妹都好慘

個啊妹好慘 係咁遷就個啊嫂都要比人咁對待

做緊人呀妹睇到好心up，如果將來哥哥為左大嫂而放棄自己 一定傷心到仆街

本來成件事好簡單，你同你老婆搬出去住已經得
但如果你老婆真係你口中咁樣，其實唔洗為佢諗咁多，陪下你個妹好過
廿中啫，大把世界

其實呀妹一路都好自責，覺得自己宜家咁樣愧對所有幫過佢嘅人，佢知道自己已經好唔翻嗰陣喊咗好耐，係咁講對唔住。所以宜家咁樣我都唔知可以點同佢交代 好驚佢又會就呢件事自責，所以我次次都係求其答佢就算。我之前都係鳩答話佢屋企有d事，所以暫時唔喺到，但佢顯然唔係幾信我講嘅嘢

間屋有無佢名?
無佢名就唔到佢出聲
佢唔鍾意就唔鍾意

講到尾, 佢鍾意自己多過鍾意你(同你屋企人)

你娶左一個唔體諒你既女人返黎

屌，仲諗乜鳩，咁後生慢慢再搵第二個好啲既老婆都得，你呀妹都已經骨癌好辛苦，想最後既日子係屋企過佢憑咩唔俾，由得呢啲臭閪自己過世啦，繼續同佢一齊他朝你有事佢一定第一個走

離啦
唔諗你家人
都諗下你下一代比呢個女人管會點

其實你上得黎問 心裡面都有答案架啦

你同佢坦白啦 攬住個妹講 個8婆唔死都冇撚用 我唔要佢架喇 自己補充

有時覺得咁多港女基本上係縱慣
D男人成隻死狗咁

你個妹都話咗有咩事要同佢講啦
邊有人想臨死時都俾人呃住
更何況你呢個大話根本呃唔到人
你講得越無野個妹心入面就越懷疑
你都唔想個妹日日晒精神去估咩事㗎?
有病嗰陣你老婆都冇咩關心佢
我諗個妹已經對你老婆已經死心冇期望
講清楚等你個妹唔洗煩仲好啦

你除咗有條撚之外，其他無一方面配做男人

咁無血性 支那人黎
一定係揀呀妹 , BTW 係咪唔可以去旅行
去佢最想去既地方影返張合照啦

有咩枕頭嘅好介紹？呀妹訓得唔係咁好，想幫佢換個好d嘅枕頭

而家最緊要唔好令佢自責 覺得自己係負累

你叫你d fd 久唔久扮下條臭閪打電話俾你，你又扮下同條臭閪傾下計，例如今日做野點，咁咪大少少說服力，一個電話都冇就緊係唔信

樓主你仲後生，離婚啦，親人永遠最重要

直線呃正評

btw仲等乜

你阿妹有絕症都要時間自處仲要叫你地唔好為左佢而嘈，呢個妹仲識諗過你同你老婆。邊個有問題自己諗

希望樓主你係呃正評
臭閪食撚屎

你老婆真係自私，醫生都講阿妹淨返唔多時間，都唔體諒吓，咁睇來佢都唔係當你一家人。阿妹先得17歲，咁後生已經咁慘，都唔識體諒吓

第時樓主有咩事你老婆一定第一個走

樓主
離婚嘅話
直接笑笑口話俾個妹知
坦白講出自己嘅感受
個妹可能都舒服咗

如果你同個妹感情幾好嘅話
難聽少少講
佢真係會走的話
佢一定會好擔心自己阿哥要同個咁嘅女人做人世
真係走都走得唔眼閉...

呀妹好可憐，而她是你親人呀，給她好好過之後的時間，儘量給她想要吧

這件事上你老婆心地良心想法都好差

枕頭唔知
但如果你細妹病到得瘦晒既
ecosa好好訓

剩係睇comment 見到連登仔咁團結
你就應該知點做
就算touch wood 阿妹走左你都要離
本性難移，第時如果你身體唔好 佢都會咁對你

btw, 有時間帶阿妹去下d 童年回憶
或者郊區
等佢唔駛成日留係屋企咁悶

樓主
男人三十未結婚同離過婚都唔怕
認真，離撚左佢啦
咁撚自私
到時比你生到仔女又點
咪又係比佢教到第二個自撚私嘅人
又有可能會有今日類似事情發生
比多啲時間陪下個妹
仲有同你呀妹講唔好太擔心呀哥
我自己有能力處理到自己啲事
你安心養病

真係睇到都嬲，樓主自己攞黎衰，點解要呀妹忍條臭閪 你自己揀既老婆自己要忍，憑咩要你屋企人陪你一齊忍

你鍾意食屎係你既事
但係娶埋舊屎返屋企折磨全家人就正仆街，成件事最撚錯就係樓主條廢柴
個妹俾條八婆咁玩法仲上黎開post問應唔應該離婚？如果我係樓主老豆真係寧願用你換返阿妹條命

一鋪睇清你老婆咩人，早離早著

妹永遠放第一位

得罪講句 你老婆唔撚係人
而樓主娶件人渣番屋企仲忍到咁耐應該都係垃圾
你阿妹遷就左人咁耐 佢臨走前唔好再要佢擔心d家事喇 諗下有咩心願未完成好過啦

然後同你老婆白頭到老唔該

你老婆就由佢la
你咁早結婚都行錯左

唔好俾你個妹有遺憾咁走

離婚呢D老婆要唔要都罷
阿妹親人黎唔係外人
佢今日對得你阿妹咁樣他日你有事佢都係會咁對返你

遲下搞掂呀妹啲身後事就準備搞埋離婚啦廢柴
咁樣比老婆大返轉頭 你對唔對得住你呀妹

臭閪港女食屎啦，掉返轉佢自己嗰邊屋企人有病睇吓佢又會唔會係唔理佢

根本就自私到爆，毫無人性，話哂都叫一家人

快啲離婚啦，25歲慢慢揀都得

你開post之前其實心入面應該都已經有結論，你亦肯定估到連登仔有咩睇法。
而家咁多正評就放心去做啦，你無錯的

癡撚線女人 真係忍唔住Cm
得翻幾個月命 連自己屋企都唔撚翻得？
係女人都忍唔住屌柒呢啲臭閪
不過你都爭唔撚落 咁撚樣都要開po問
講真 到你話要離婚佢一定唉翻你轉頭

飛鳩左條八婆啦

負咩累呀 一家人呀麻 果條臭系想逼你走 我即刻趕撚走左佢 同佢離婚
比呀妹知道原來阿哥唔係廢人 心諗都受夠條8婆

咁都唔離你對唔對得住你個妹

你呀妹有你呢個呀哥真係好

你老婆冇當你係佢一家人
隨時謀住你地份家產

自然死亡(病死)唔當凶宅

唔離正仆街

你老婆真係痴撚線
我係樓主既話一早大巴大巴車落去

仲係人黎既 你依家25歲，離完又一條好漢，呢d賤貨真係由尻佢，你依家唔好理佢咁多，用盡方法/ 時間去睇住你妹，陪佢多d，比多d回憶全家人

祝福你妹妹，你全家人都要身體健康

如果樓主決定離婚
記住唔好心軟
一心軟就諗返起依件事
佢點樣對你個妹

係!趁阿妹仲係度同個八婆離婚俾阿妹知道自己阿哥唔係廢柴老婆奴等佢安心走

帶唔帶到阿妹出街試？
我自己用緊d 記憶枕，要自己試過先知

離婚前po埋佢個樣上黎 廢事下一手中伏呀

2個鐘, 過千人正評
你自己諗啦巴打

樓主
係時候要做返一次男人啦…

岩呀屌 委屈左咁耐

同我早幾頁講嘅嘢不謀而合

咁講啦，你老婆知你個妹有cancer第一時間諗到嘅係樓價，你仲唔明佢望緊乜？個妹同你先係至親，17年人日日對住，17年點都長過你同你老婆掛？將心比心，你出事你都想你個妹幫下你，照顧下你啦。

呢d女人有事個陣走硬佬

一係絕d 忍多2,3年再飛左條八婆
28歲離過婚嘅女人應該冇人要

離婚啦屌，呢啲女人唔要都算
今次你阿妹
衰啲講句，遲下到你阿爸阿媽老咗
唔通又直接掟佢地去老人院/醫院
自己屋企人嚟嫁

條女咁撚自私，點過人世？

你個妹講緊有絕症，都唔肯照顧下，重要趕人走，唔愛屋及烏，都咪撚雀巢鳩佔呀

你諗下，果個係你屋企人，都要趕人走。到你阿媽百年歸老，touch wood行動不便，你老婆又要趕你老母走？

離啦 過份

識玩嘅就30歲先離啦

住係人地屋企仲要唔俾人返屋企，人地都時日無多，關心都無句仲要嫌三嫌四，跟本無當過你地係屋企人，佢話你唔顧佢感受，都唔見得佢有顧你感受，離婚啦，呢d臭閪娶到真係要喊

佢死都唔俾你呀妹返屋企 咁佢去死啦

離婚啦
佢對你個妹咁樣 touch wood第時你屋企人要人照顧佢一樣會係咁樣對佢地

仲洗問？立即簽紙啦仆街

唔係要比較同阿妹定老婆邊個親啲，而係呢個女人心地唔好，好好諗清楚過唔過到世

用幾分鐘睇post，正評加咗二十個呀巴打

第時你有咩事你老婆連你都趕埋出門口

阿妹 冇得換 老婆可以換（未有仔女計）

而且阿妹時日無多 點都就阿妹

而且層樓係你老豆 又唔係你 ，你老婆出乜燃野聲

直頭係會踩多兩腳先走個隻

離啦！等你阿妹過得好d

唔好離婚啊 無謂放呢d妖孽周圍害人

睇死樓主小男人唔好離婚 最後坎坷一生

條女咁撚自私遲早見異思遷

仲留佢害自己屋企人

巴打你唔撚係呀?咁都忍撚到?咁都要開post問?屌你呀!我睇字都火撚滾
離婚啦屌你 咁嘅女人娶返嚟做咩
愛一個人會愛埋佢家人 好明顯你老婆愛你有限
屌好撚嬲巴打唔好俾自己後悔 你個妹就死喇屌你 邊個優先考慮唔係要人教呀

可能好多巴打講左，我冇追post，只睇左第一頁。
只想同樓主講句，兄弟姊妹係血肉之親，女人一街都係。你女人咁冇人性啲說話都講得出，對象仲要係你個妹。佢唔話離婚你都要考慮下咁價值觀嘅人可以同你行幾耐。你如果未來同佢有小朋友佢會點教佢做人。
唔係家家人兄弟姊妹都好感情，你要好好珍惜同妹妹餘下嘅光陰。
祝 一切安好

識玩既 佢一有新仔 就同佢條仔講呢件事 睇下仲有無人敢同佢結婚

呢啲女人唔撚要得
快啲離呀巴打 遲啲老豆老母有乜唔舒服肯撚定唔會照顧兩老

屋企人永遠最重要
支持你

25歲要離就快

同埋就算佢依家好，第時都係難相處
點都離

振夫綱

痴撚線
你先得廿五歲，嗰老婆心胸狹窄到咁，唔離婚真是對佢成世咩
連你呀妹都容不下，你呀妹勁慘，時日無多仲要受呢d壓力
係男人就離婚，搵過件啦

仲問
佢話唔比你妹返屋企個下 應該即刻同佢講要離婚
今日你妹有事佢唔比佢返屋企 驚整衰間屋
他日你父母百年歸老肯定又話唔比佢地返屋企

佢連對你屋企人基本尊重都無 咁都忍得 屎都食得啦

直頭要唱到通街都知，咪俾佢再害人

離啦，同呢種對自己屋企人都咁小心眼既人點過人世？

他日你有病佢都可能唔俾你翻屋企

Agger
呢嗰女人心底勁醜陋，點過成世呀

:你點解離婚？
:我前夫個妹生cancer就死 佢竟然仲想接個妹返屋企 搞到間屋唔值錢 你話係咪on9 嬲到我即刻同佢離婚

你老婆賤字都形容唔到，黑心到咁，細妹得返咁少時間都仲係到中傷佢對佢咁差，痴撚線，你自己慢慢諗，親阿妹重要d定呢個黑心女人重要d

又唔係真係咁大仇口
如果老婆咁都唔肯
真係娶唔過

你諗得離婚 其實已經有答案

就係因為佢周身痛所以唔想帶佢出街試，驚佢好辛苦。所以各位巴打可唔可以講下有咩床上用品可以令佢訓得舒服d

太痴身 太自私係死罪

離啦仆街

樓主，你個post會唔會俾你個妹/佢啲朋友睇到架
會唔會低調啲好啲

徹底睇清楚一個人啦

仲諗乜野

共患難都唔得的伴侶 仲點共富貴啊

離婚啦無考慮既地步 完全唔愛你既屋企人 親呀妹呀仆街 一世人得一個呀妹 佢個腦裝屎

娶撚咗啦
我真係恭喜佢啊 娶咗咁既西⋯⋯西女人返去

其實點唔鐘意都好，你呀妹都就死，你老婆都係忍多一排就得
佢咁都唔肯讓下，真係勁無同情心+心地極差
應該點你自己諗，感情可以影響結果
但外人睇一定會叫你離

女人出面大把,阿妹得一個
我唔知你點睇,呢d閪女人根本婚都唔應該結
愛屋及烏都唔識?
唔講阿妹單野,你老婆咁嘅閪格你頂撚到真係世界級

你老婆唔死都無用
冷血架
試下佢同你啊妹掉轉角色
啲人咁對佢
有幾難受

老婆就識得七年 妹就識17年 仲要就快走 邊個親啲 自己諗 我係你就離 唔好聽講句 如果遲啲你老豆都係咁 你又就你老婆？

利申：冇惡意講你老豆

根本天生一對 一個願打一個願挨 離婚都係樓主鳩up 吓 佢根本無諗住真係離婚

可能樓主同老婆經歷好多好愛佢，但我覺得咁都要放上來問，一係就你想借我地把口屌柒佢，一係就你係個懦夫，咁嘅家事都好問人？要我地支持先相信撐呀妹係啱？相信自己，你覺得撐呀妹係啱就做，老婆唔值得要就離婚，係咁簡單！大丈夫何患無妻！

其實睇你正負評都睇到你想唔想離婚啦

樓主依家睇清楚你爛鬼老婆係咩人啦，咁惡毒嘅心地，你唔離婚呢一世都唔會好過。

咁都仲忍到 你都幾勁
佢仲要話你阿妹你異型 阿妹把口叫你唔好嘈 但你知唔知阿妹聽到呢啲說話有幾傷啊 本身已經好唔返仲要截肢 連床都落唔到啦 仲要比個一齊住既人咁笑
你點做男人啊?阿妹都保護唔到 連最後果段時間都要阿妹比人笑 過得唔開心
今次就話阿妹 如果以後到兩老 佢又唔比兩老入屋既話咁點?
七年已經夠多啦 你唔通要忍足佢幾十年先知醒?
娶左個咁既女人返黎 真係家門不幸

屌你老母 咪撚離婚放出黎害人阿仆街

咁仲要諗?

離婚真係唯一選擇 唔撚洗諗

你自己諗下你個妹個男朋友唔比你返屋企你會點

巴打層樓有條八婆名咪大鑊？

親生既緊要溫

由佢話間屋死過人唔值錢而唔比阿妹返屋企個刻開始，呢個女人就唔再係你老婆啦巴打。他日你有咩事佢都可以咁樣踢你出門口，自己諗啦

唔洗諗 離婚

依個人太冷血 令人心寒
同佢一齊 一世後悔

無呀 層樓係我老豆嘅 不過我老婆就成日都有個我老豆死左之後層樓就係屬於我同佢嘅想法

老婆太唔成熟 如果佢堅持要離婚咁都無謂留人
分居一年諗清楚想點

你明點解佢會咁在意樓嘅價格未

你諗下……而家佢咁樣對你呀妹
日後你有事既話，佢一定唔會用心照顧你
飛撚左條撚婆啦
陪你呀妹行埋最後一步
比佢家既感覺啦
你老婆呢d仆街離婚啦

仲要開po問，做男人做到你咁切柒煲湯啦仆街

你老婆=仆街
你=垃圾

lm

咁離得

喂喂 你條友都幾撚廢架啵

就兩個幾鐘咁短時間
2000正皮

點解重要上黎問

都唔撚柒係男人黎既
已經唔係去到唔尊重老婆呢啲野

嫁得入你屋企就係你屋企人
屋企人就係要互相尊重互相照應
就咁睇佢除左你之外冇當過你屋企人係屋企人
做唔成屋企人既話留佢係到做咩 未有小朋友前好離婚啦 唔好到時害到個細路一世

一定揀阿妹 冇得傾 咁嘅女人唔要都罷 遲早都離
齋睇字都覺得勞氣 係咪人黎

得罪講句 樓豬都係垃撚圾
自己個妹有事 個老婆比哂面口 比哂說話佢聽都仲要忍落去
屌你老母係咪男人黎 仲要開post上黎問離唔離婚

無得傾
一世人兩兄妹 對我黎講 從來最重要都係父母同細妹
你自己都唔維護個妹、唔為個妹屌鳩你老婆，你老婆又點會尊重你屋企人？
今次係阿妹，下次就係你老豆
如果第日老豆愈老愈麻煩 要人打理 要人照顧 衛生習慣因老而變差，搞到你老婆唔順眼 下一個趕走既 就係你老豆
自己諗啦 咁大個人 先25歲 再婚也是有得諗呀巴仔
我自問都算港女
但你老婆呢啲唔單止係港女 仲係無人性既冷血動物

屌你老母睇撚到慶
你係咪男人黎 咁撚樣都重要問
我係你屋企人我真係傷鳩心
自己阿妹都保護唔到 又俾人食撚住咁款
乜鳩俾人chur幾chur就投降 根本就係你廢
係男人嘅唔該你屌撚柒條八婆再離婚 然後好好地陪你阿妹過埋最後嘅日子

你老婆係垃圾

由佢老婆屌鳩佢呀妹個刻開始已經唔撚係人啦

其實想叫你冷靜d
但真係搵唔到理由幫你老婆
無小朋友就快d 離婚算

你老婆好撚自私

咁都重忍 屎都食得
不如你切咗條鳩佢啦 你唔配做男人

離啦仆街,他日到你既時候一撚樣架咋

你老婆真係垃圾嚟
讀書再多都冇用，思想性格有問題
你一定係平時乜春都就曬佢

陪多啲個妹啦樓主
你老婆咁都唔理解你，真係可以離婚

引唔住再留言 賤女人
樓主冇小朋友既話 快D離

你老婆垃圾黎

黑心到咁 朋友都做唔到啦 何況老婆
對貓對狗都有感情啦 何況個妹 痴撚線 自私精

wow,如果係咁，你有癌症，你將來小朋友有癌症，就死，係咪又唔可以返屋企？

你同你老婆而家仲有冇聯絡

屋企人時日無多都唔見得
你老婆仲有咁多時日一於離婚唔洗見佢啦

同定佢d家人講呀 記得長命百歲冇病冇痛 如果唔係你個女屋企都唔比你翻

雖然唔係想鼓勵人離婚
但你老婆做到咁，真係忍無可忍
我覺得俾著我，我點都會重視妹妹多d，既然巴打照顧妹妹又另一方面都有關心你老婆，佢都唔諒解嘅話真係冇得救呢段感情

妹妹加油，開開心心生活落去

睇到燥

樓主真係好撚廢
咁都仲要上黎開ＰＯＳＴ問
你地兩個死撚左去啦

離左婚就開佢名 唔該 唔好比佢害第個男人

樓主你肯定你老婆有當你係屋企人？

咁既人都做到老婆 睇黎樓豬都唔係咩好人 咩人同番咩人一齊 真心覺得你呀妹好慘 就死都要睇d臭閪面色 而你做呀哥都無好好保護佢 等佢過得開心 就算你話有照顧個妹都係廢話

得返個幾月就陪埋你細妹過埋佢 睇下佢有無D野想做
同埋依段時間咪撚比你老婆搵到你細妹呀
一陣唔知佢講乜 最後個程都沒好過

個妹得番好小時間，都係想留係屋企見多陣親人，換著我，我會同件臭西離婚。
妹就一世人得一個。 老婆？咁撚仆街都叫老婆？離婚再揾過啦。賤過雞

妹妹最重要

你係點撚樣可以忍到佢七年 仲可以結埋婚 真係好撚野

屌你老母你真係無撚用

補充：遲下你老豆去到咁上下年紀，應該都一樣唔比佢返黎住.....一撚定

你老婆當正間屋已經係佢咁，到時你父母老左要人照顧你老婆一定唔會理佢地，恨不得可以快啲間屋轉你名。
唔好話老婆，正常人都有同理心，佢就算不滿都唔好講出啦，心地唔係一般地差囉。

今日咁對你個妹 遲下就咁對你兩老

呢啲臭閪你有難嘅時候第一個丟低你
離啦on9

追post每次F5啲正評都喺咁加
原本想負評你嗰閪老婆
但正評畀巴打妹妹面對閪大嫂都選擇包容嘅態度
希望妹妹可以大步檻過

樓主宜家打算點 離定唔離

屌你咁都要問，你老婆係冷血動物嚟架，你仲同佢一齊你都會變冷血

離就一定，但搞掂阿妹單野先，唔好刺激到佢

笑你阿妹係異性？即係點？

祝樓主阿妹身體健康 兄妹和睦

呀妹係至親
如果連至親既人，老婆都唔體諒
唔值得再係依d女人身上留戀

另外，其實係屋企有人因病離去都唔會影響咩樓價咁on9喇
係自殺 殺人個d先大影響姐

就算幾唔夾都好 咁既態度真係幾過份
有冇試過同佢傾下
如果都係咁強硬 真係已經係人格問題

btw樓主妹妹 加油呀 呢排陪佢多啲啦
有咩離唔離婚既 之後再搞啦

離啦 哩D西女人要黎真係冇用
自己個妹就得一個 但老婆哩家野真係可以再搵

應該係異形唔係異性？

Post 得上黎，其實心裏已經有個决定

老實講
講得出異形呢d說話
有理由相信佢一早想走/有第個
記得無論點都咪撚同條八婆分身家

痴撚線

咁快練定作文準備開學

離啦講咁多

佢連你口既屋企人都接受唔到，快啲離啦

遲啲你呀爸呀媽再老啲，要人照顧果時，佢又會叫
你趕佢地走

樓主係咪on9，咁都要問
個老婆咁撚黑心，樓主係咪要反省下，真係要呢個老婆陪自己到終老好過啦
對你呀妹係咁，好自然對你都係咁架喳

你第時病左佢都會咁對你
離唔離你自已諗啦

有答案啦

離啦 你都咁問得 離婚都係遲早嘅事
巴打下個更可愛

離啦仆街

一個人蠢又好，懶又好都有得包容
黑心賤格呢啲真係無得忍

屌佢老母，少少同理心都無仲點過世

直接交涉啦
夫婦關係平等，呢d時候有咩不滿想講既就直接d
傾唔啱就離囉

係迷信，覺得屋企死過人唔老黎，帶來厄運。
不過樓主都係戇撚鳩㗎啦，咁都仲要問離唔離婚

死仆街垃圾屌你老母臭閪樓主
咁都唔離婚就快d死全家啦 含家產

無佢有係咁whatsapp我，係咁話我為咗個就嚟死嘅呀妹咁樣對佢好仆街 我一路無答佢，跟住佢就話我再唔理佢就等簽紙離婚。我真係完全唔想理佢，諗到呀妹都識關心佢去咗邊，而佢就想一味講我呀妹就嚟死，我就嬲到想block埋佢算。

仆街離婚啦仲諗 她都唔當你地係屋企人了 你駛撚理她呀

咁都唔離婚
登你呀妹慘 你條畜牲垃圾

好呀，就等佢自己講簽字離婚。

傻閪有無搞錯呀，娶個陷家剷返黎

唔離婚既話 他朝有日大吉利是你有病佢都係咁對你

樓主
咁的女人唔要都罷

妹得一個
老婆可以再搵
快離

樓主係咪假膠黎架屌…但又唔似…屌…依d女人你點會娶返黎架？娶之前無睇過八字面相掌相，無了解清楚佢係咪一個善良的人的嗎？好白痴

是旦搵日上去簽埋 一陣條八婆亂9黎衝去你屋企9叫

自撚私
個妹由細到大住呢度
想係自己識嘅地方過埋最後一段時間都唔得？
個人都就死
仲攞啲咁嘅小事嚟鬥氣
咁第時唔好彩
你哋有乜事係咪又唔畀你哋返屋企？
樓主仲後生
男人廿幾歲仲大把世界
唔值得為咗個女人咁辛苦
離婚啦

患難見真情

有樣野好重要就係冇唔可以比你啊妹覺得佢返黎屋企既心願令你地不和，如果唔係佢應該好很內疚

岩，有左小朋友就話考慮姐
何況而家冇，就更加應該劃清界線

維持七年感情對你可能好珍貴，但佢只係當應份

25結婚已經知佢

你宜家唔離，遲早都會離，長痛不如短痛

一個連你屋企人都唔識愛錫既女人真係好極有限
離婚啦仲諗
老左果陣到你有咩病可能佢都係咁對你

無仔女無負擔離啦
一個離過婚既女人廿到中佢仲驚過你
你要記得佢咁樣對得你個妹
他日你父母有事同樣事實一樣有可能發生
有血緣既屋企人點有得比

唔離正契弟，樓主咪撚唔離呀，一陣走返去氹返條女依到d巴打真係成世都睇你唔撚起

唔好撚理佢
之後早撚過佢搞離婚紙
搞撚完同佢講
離婚，快撚啲簽名

比唔到你個妹最開心既時光 你一世後悔

江山易改本性難移 條8婆完全冇資格做人大嫂老婆 連做人最基本既同情心都冇

you cant choose your sis, but you can choose a better wife.

好on9
離婚啦唔洗諗

仆街講句
人都未死就咁撚臭串
死左分分鐘連山都唔上
你覺得可以同呢個人形物體過世就keep going
但記得
條路自己揀，仆街唔好喊

agger
開始懷疑呃正評
睇樓主個款係老婆奴嚟 平時應該老婆話晒事
應該係惡到老竇老母都唔敢出聲嗰隻 好難想像唔俾自己個女返屋企兩老冇爆佢seed
樓主八成唔會真係離婚 只係呻吓算

樓主你send 條link 俾你老婆，叫佢上黎講兩句

屌，一野車埋去括佢啦，拎呢啲野可以講笑

Tempur，絕對唔會錯。

痴撚線 間屋唔係佢買 死唔死過人 值唔值錢關佢咩事
你聽你老婆講 第日唔好等個妹走左先黎後悔

人品差 心地差 差!

其實我相信你而家既心情都好惆悵
無論你同你老婆有乜前因後果而導致佢咁
我相信呢一刻要最首先要面對既事
一定係陪你阿妹好好咁行埋人生最後一段路
你老婆唔同意都好
人係會攰 好難兩全其美
如果你想既
你不妨再同你老婆解釋點解你有咁既想法同做法
佢如果唔嘗試了解你
咁就等阿妹果邊處理左之後再處理佢
離唔離婚你心中有數
要記著
你同你阿妹先係有血緣關係既親人

情願樓主假膠都唔想有呢D閪女人存在
外人就話啫，而家講緊屋企人啊

你阿妹仲識問下佢去咗邊
會關心佢去向真係好好
如果我阿嫂咁話我
我一定會嬲埋阿哥
阿哥居然偏袒個老婆
你都仆街嚟嘅
快離婚啦

樓主哩啲咁嘅人就唔值得同佢過世啦 屋企人得一個 女人再搵過第過嘅都得 作為你老婆理應係支持同尊重你嘅决定而唔係係到搞屎棍 擺到明個女人係貪層樓先當初應承同你屋企人住 哩一啲以利益為先同自我中心嘅人值唔值得你去成世同佢過? 假如你妹妹走左之後而你又同佢好翻 條刺成世都會係到 而你老婆只會繼續食住你 對你妹妹係咁 他日對你屋企人都會係咁 用七年時間去睇清一個人 雖然遲 但可以將你撥回正軌我覺得值 點都好 樓主加油 希望你妹妹會開心 sorry for 1999

利申: 做緊一個同你呀妹差不多角色嘅人 但我呀哥仲未好似樓主咁覺醒 男人真係咪撚乜都俾女人食住 見到呢個post好撚嬲 CD ROM都要留言

你老婆真係正宗仆街含家產 離啦仆街

離婚 趕佢出去 完

有無J㗎你
使唔使個妹走咗之後
去娘家跪佢求佢返嚟添呀

屌你老母樓豬你仲係咪男人黎 咁都唔離婚 比我開佢波啦

你諗下點解佢咁關心你層自住樓會眨值先啦

記得離婚前轉哂財產俾屋企人先呀

離咪離囉 你老婆實會仲驚過你
拿拿林搵過個算啦ching 呢啲女人點過一世呀

我做細佬
阿哥比阿嫂食住 阿嫂唔尊重兩老
唔鐘意我都算

你係咪男人黎咖廢柴

呢種臭閪送上門都唔屌

離

直接離婚 今日係令妹，他日係你，你老婆個格太閪

你老婆真係仆街再冇人有

記住轉走哂的資產先離婚

屌你原來仲話個妹異形
有冇搞撚錯呀？
你當時竟然冇一巴車埋去？
你係男人黎嘅？
俾著我真係已經大巴大巴車咗埋去
你諗下
你係街見到有殘缺嘅人你都唔會直指人講"哇佢冇咗隻手/腳 呀
近何況佢話自己個妹係異形？
我真心希望你係假膠
我鄧你個妹心痛

離乜尻丫！結婚嗰一刻都錯哂啦！仲仆街過公主癌港女，冷血冇人性嘅人有咩資格學咩人有頭家？巴打你推條女出嚟做雞我都唔會覺得佢可憐㗎！睇到好撚嬲，阿妹就得一個，血濃於水，比我一定揀至親先㗎喇！

嘩，有啲嘢有咁嘅想法已經係仆街，講到出口真係賤種嚟

樓主都幾好野
由佢老婆咁對個妹
到妹無咩時間先黎發現問題

樓主 屋企人 同呀妹都要加油 對於樓主老婆就兩個坐低傾下如果真係傾唔埋嘅話咁就拜拜 呢啲非小事 完全係價值觀問題 兩個人咁大個價值觀都唔啱好難行落去

好睇下啲對話圖，睇下佢到底有幾仆街

屌 你係咪我 我同你一模一樣 個女人仲試過搞到我身邊嘅人有情緒問題 係真係要食藥個種 而我呀哥仲好似乜都冇做 唔係同呀哥唔friend而係大家之間好似有層隔膜咁

你老婆憑什麼可以話事！？
個妹就得一個，你就算將依件事講俾100個女人聽，90％女人都會叫你照顧個妹！

垃圾女人

輕重都唔識分
對一個臨走既人都咁mean咁過份
離啦 一d都唔會小氣
咁既女人好難捱之後幾十年 只會愈黎愈過份

記憶枕係唔錯
軟硬都適中
如果阿妹唔方便出街嘅
樓主都可以考慮買幾個唔同軟硬度嘅枕頭畀佢試下
等佢舒服少少

係99%先啱，淨低嗰個係樓主嘅閪老婆

屌 跟本由第一句話佢係異型樓主就應該大巴大巴咁車埋去 佢老婆都唔識尊重人

忍唔住講多句！
你弱撚過號東邪

你老婆自私到令人作嘔

患難見真情, 但都會見到真本性. 可以共富貴既女人, 唔一定可以共患難呀巴打. 你阿哥可能當局者迷, 你地又無乜溝通, 釀成大患

係垃圾樓主

屌佢老母之前果啲事都算

到話淨唔番幾多時間要番黎住

你老味你老婆一出聲已經要屌柒佢喇

你老味你除褲驗下自己係咪男人黎先喇仆你個街

咁都要上黎問

就係有你呢啲撚樣先會有啲咁既女呀

今日唔離婚 如果他日你地個小朋友天有缺憾 仲有排你受

妹妹只有一個

淨係話一個病人似異形呢點
已經證明呢個人黑心到冇得救
更莫講話呢個病人係你親妹

妹就得一個
老土講句
有今生冇來世呀

妹 加油呀

咁既人連基本人性都冇, 離左佢啦

緊係揀呀妹啦屌

佢講得出口都仆街啦

唔明點解仲要諗囉 一定係離
自己個妹想返屋企都要問過佢批准唔係阿？
作為你老婆唔好好幫你照顧你個妹都算啦
仲要咁黑心 仲笑佢似異型
諗到你個妹咁樣 連我完全唔識你都覺得難受
點解有咁歹毒嘅女人

由撚得佢返娘家啦 最好呢幾個月都唔好返黎
返左黎都唔知會唔會畀說話你妹聽
到時一定好難受..

屌你老尾 你都正撚樣黎 咁都要上黎問 離啦仆街

好老實講
呀妹得一個 一走左你呢一世都唔洗指意再見
你老婆咁既態度 其實佢理唔理解你
自己唸下啦 好既女人唔會係呢個嫌你呢樣個樣

樓主老婆好撚黑心
咁都畀你娶到
個妹就死都要上網問
樓主應該都係on9一個黎

樓主連個西女人笑個妹截肢都冇一巴車落個西女人度，睇怕樓主唔單止係自己做開狗，仲係連累埋屋企人一齊受辱都唔敢為親人出頭個種廢狗，所以我估樓主唔會夠膽離婚，遲下可能仲會維持返一貫契弟宗旨去求個西女人返屋企，始終個西女人夠膽用離婚要脅，即係佢好有信心你唔敢簽字

不過唔該，唔為你自己都為吓你老豆。而家個妹已經因為佢唔可以安樂養病，你老豆將來百年歸老個時，方唔係

婚就離硬，但佢返左娘家就唔好理佢住，都唔好花時間氹佢。一家人全心全意照顧好同陪住個妹，佢只有你一個哥哥，要等佢有美好既回憶。

呀妹問佢係邊
你咪答佢，佢死撚左，你以後都唔需要擔心有人會番屋企蝦你囉

樓主唔該man up啦屌

應該最好成世唔好返黎

快啲離啦仲諗

是哥哥的話 就不要放開妹妹的手

呀妹得一個
老婆可以再揀
用下你個撚腦就知你老婆唔係人黎架啦
就咁睇字已經好撚嬲
你唔係咁撚樣都忍呀?

哇屌 呢個女人係咪痴撚線架
咁既說話佢都講得出真係離撚得啦
真係好想大巴大巴車落條臭閪度

大大聲屌柒佢啦
家人先係至親

咁撚樣都要上黎問

我就認為你唔好離婚啦，放佢出黎害左其他人

希望你妹妹剩返既日子每日都開開心心 ，多d陪下佢啦

離婚之外再加多句送俾你個冷血老婆
祝你個仆街婆他朝君體也相同

腦筍都未生齊 ，精蟲上腦？

呢啲仆街女人淨係諗自己要唔要都罷

冇補充，你鍾意咩人冇所謂，但冇可能係會害到屋企人

廢柴樓主 假膠黎？
依家個妹已經返左屋企？
你同個臭閪邊個係屋企？

幾時掉哂個臭閪啲野出街叫佢走？

咁既女人過到世 ？
你有咩病痛可能連老公都dum低埋,搵過第個老公都仲得

好撚坦白
唔係樓主呢D垃圾係咁忍屎忍尿
都唔會有呢D咁戇鳩既事發生

難聽都要講句心地真係好差下

咁嘅西女人點解樓豬都可以同佢一齊七年

係咪佢想借d意離婚炸

咁將來生左小朋友，萬一到左呀老婆有病，咁就要屈就下呀老婆你自己搵個地方喱埋上路喇
始終到最後陪樓主終老嘅係啲仔女而唔係佢另一半嘛

離啦屌
呢個係你阿妹屋企
唔係佢屋企

佢冇當過你地一家係佢屋企人
咁憑咩唔比你阿妹返屋企？

假膠？你老婆真係咁樣，仲洗撚走上黎問？離啦on9，咁嘅情況真心又好假意又好，點都關心下啦，咁嘅說話都講得出仲留黎托柒？

另一半可以再搵 屋企人唔得
依家個另一半仲要咁有問題 話呀妹係異形 點過到世呀

屌你個屎忽 呃正皮

又唔係凶殺案嗰類死於非命，點會影響樓價？

再講，你老婆會同一個就嚟唔得嘅人計較，心胸狹窄到呢⋯⋯ 呢啲女人唔要好過要

離啦 佢可以咁樣對你呀妹，到你老豆老母有事佢一樣會咁樣，你有事果時 都好難預計佢會點

離婚啦，咁既女人要黎做咩撚野

樓主，你唔離婚我睇你唔撚起

睇死樓主都唔離！！

一定離婚

一早應該離啦，唔係咁都忍下話

1. 你呀妹會睇唔過眼我老婆成日樣樣嘢都要依賴你幫佢做，係知你冇用，幫緊你。你老婆不滿係佢自私

2. 你屋企人有事，佢唔幫手照顧你個妹，咁自私既人應該一早飛左佢

3. 咁大件事，佢都做到啲咁仆街既決定，佢身邊一定有幾個毒瘤best friend，而家唔理，佢哋遲早都會害撚死你。

最後一點，佢明顯緊層樓多過緊你啦，on9 仔

畜生都有憐憫同情, 條臭西連畜生都不如, 樓主仲每日跟依舊屎同杘

果度係阿妹屋企 有咩理由唔俾佢番
你老婆真係極品

咁都要問
男人黎講都難搵到個垃圾得過你

振夫綱啦仆街
屌你咁撚樣比佢食住

咪話條八婆去左旅行，夠曬符合人物性格
你咪因為依個原因留低個撚屌老婆起屋企
你係咪想個妹人生最後一段路都俾你老婆咁對待咁奚落？！你好好陪吓個妹，俾返d 哥哥既愛 同尊嚴佢

屌你, 你真係好撚廢呀, 咁都唔幫亞妹出聲屌返佢, 廢柴老公

醫生都話個妹時日無多，咁都唔體諒
離就離啦！

嘩 好撚cheap
心地唔好嘅人 同佢做朋友都唔會啦 仲要係老婆 好撚攞命

其實樓主都應該向呀妹道歉，啞忍即係幫兇

sinomax?

嘩 屌 你老婆賤到咁撚樣既

分得，屋企人一世得一個
即要咁講野，中出即飛啦

咪離婚住呀樓主！！！！

反轉豬肚就係屎，
你個人資產有幾多？？
如果唔多就冇野，多嘅話喺正式進入辦離婚階段之前最好轉走哂啲錢先，
轉去老豆又好，阿媽又好，
照咁睇你真係同你老婆反面離婚，
佢9成會同你追贍養費，
而香港法例係唔理你有冇做錯，打撚左官司先講，
過程當然係律師賺哂啦，
不過你最壞打算佢想攬炒都係輸律師費，
一個唔該個官亂判，冇一半身家或者下半世都有包袱都幾大獲，
我朋友就係衰呢啲，累到冚家一齊供嘅樓比個女人分左一半

咁仆街嘅女人你覺得過到世

樓主咁廢比女人恰左咁多年
（利申 女人都唔幫番女人 心地咁撚差）

樓主人呢

條八婆賤到仆街

呢銷阿妹都咁啦，第日阿爸點算？
諗清諗楚呀

巴打你諗下你老豆老母病左 佢會點？

好評集氣區

幼稚 離啦 遲下佢點湊細路？

She doesn't love you
易地而處 佢自己屋企人有事你都鼓勵佢返屋企啦
呢啲唔係sweet 係自私

咁先係男人應該做既野

佢生出黎既小朋友俾佢教，都會一撚樣自私

阿爸都算遠啦，你自己出事都一定各自飛，呢啲女人過唔到世
去到生死關頭都斤斤計較，最毒真係婦人心

最後時間都要發小朋友脾氣...真心講句...要唔要都擺...

你諗吓想唔想第日自己d 仔女好似你老婆咁賤？唔想，你就好即刻離婚

有34個負皮
係咪你老婆同啲姊妹

你老婆太自私，細妹緊要d,女人可以搵過

條女實叫樓主死開d , 廢事影響間屋樓價

妹得一個
女人？一街都係

離婚啦屌，仲要問

如果港女係呢個平均質素就真係死得

可能係禁錯，想負皮樓主老婆

樓主咁都忍到7年

睇曬啲貼 如果我不幸係樓主 我相信個女人會早個呀妹上山 從她笑鳩呀妹係異形開始 她已經會俾我打撚死左

離

唔離唔係男人

祝福你妹妹，希望佢唔會太辛苦

香港男人真係好廢 一係就自甘墜落 一係就自視極高

老婆可以再揾，呀妹得一個，邊個重要d？唔撚洗問呀，離婚啦仆街！

好少女人睇住一個18歲嘅細路女面對死亡都冇惻隱之心
你老婆都算極品

七年醒悟算抵
有啲屈過世

聽日即刻搵律師搞
記得將副身家留返黎洗落阿妹度
等個八婆一個崩都分唔到,仲可以分返佢身家

做唔撚到愛屋及烏既老婆要黎做咩

但樓主性格婆媽呢 做返個真男人, 保護屋企人, 條臭西唔算係屋企人呀

咁唔顧親情咁冇血性嘅女人 你仲問？
唔好等呀妹走咗先後悔 你一世都補唔番

對住一個就死既人佢都可以咁冷血，
仲要係自己老公個妹，不突止仲要笑佢截肢，
依d女人咁撚惡毒你都忍得到既？
你第日有時你估佢唔會咁對你呀？

祝佢老婆生癌症

心腸有幾歹毒先會講得出呢啲說話
樓主真係好撚廢

個女人真係心地唔好 點同佢過世呀痴撚線

睇到我眼濕濕
祝福你妹妹

你老婆都算係人渣

btw 咩係笑佢異性

咁撚樣笑自己個妹都忍到你都幾撚好野
咪離婚以免害到其他人
我諗得你先忍到

離還離 唔好比個西女人分到身家

你老婆都on撚9

btw take care

可能你地會話點解我容許我呀妹咁樣俾人話，到宜家先覺得要同個老婆離婚。咁我解釋多少少啦。

我屋企係單親家庭，得老豆。呀妹好細個就跟住兩個男人長大，咁所以佢性格都比較男仔，佢病一路都係由兩個佬照顧佢，可能因為咁佢好少講自己嘅感受。例如化療嗰d令佢好唔舒服佢都會話自己無嘢，未死得。

一開頭都有d朋友仔去探下佢，但慢慢就越嚟越少，甚至佢自己都話無乜同任何人聯絡。咁佢就基本上日日都係對住我同老豆，仲有醫院d人，咁我地又好少同佢講心事，佢自己都甚少會講。有時翻到去我老婆講d幾難聽嘅說話俾佢聽，佢又話咪當佢講下笑算囉，佢份人把口係咁架啦。例如我老婆話佢樣衰，佢都會自嘲話又真係幾肉酸。咁佢又話我無必要為佢嘅嘢咁上心，咁我都以為佢真係無咩所謂。

之前都講到佢知道自己就黎唔得嘅時候喊咗好耐，嗰次係佢第一次講其實自己一路都覺得好唔開心。佢話佢其實介意自己變成咁，其實俾人話佢樣衰出街又俾人望會令佢自卑，d朋友冷待佢佢會覺得個心唔舒服，覺得有時好辛苦真係會令佢好頹，總之好多野佢其實都好介意。但佢覺得自己有病係負累，所以唔應該介意咁多，唔應該呻咁多，盡量唔俾麻煩人，快d好翻就得。但最後咁樣佢就好質疑係咪自己做得唔夠好，同埋覺得自己咁多嘢吞曬落肚原來到最尾都係無用。

咁睇翻呢年幾兩年，我又真係做得好差。就我老婆而言，我又真係由得佢把口臭足咁耐都唔屌柒佢。之前以為佢真係覺得屌無所謂啦嗰隻，見佢無嘢我又以為真係無咩咁大不了。宜家睇翻真係覺得自己好撚廢，比個老婆食到上心口仲要令個妹病住忍佢。我認我真係好廢，根本間接傷害緊自己個妹。

間屋死過人就唔值錢
心地要有幾醜陋先講得出呢句野，就算冇呢單野咁嘅女人都過唔到世，日日對住佢都噁心

你都知自己廢喇?
禮拜一朝早拿拿臨去搵律師搞離婚

咁樓主你要振夫剛呀, 再唔振冇機會架la屌你, 呢度全部街外人都嬲到仆街呀

一句到尾 咁你家下諗住離定唔離

係咪假膠呀，有冇咁廢既男人

振佢老味夫剛咩 仲同件咁嘅野過世呀?

係你就做啦，上黎講有撚用呀
自己冇尊嚴都算，咁樣對你屋企人都忍到係有幾廢
就係你呢d廢柴縱出咁多閪港女出黎

算啦，你個妹時日無多，你同老豆多啲同佢講心底話以免第日後悔啦。
至於你老婆即刻離婚唔洗諗

咩都唔好講，趁個妹仲講到，仲食到，陪佢多啲
癌症無人知可以有幾多時間剩
咪理個臭閪

有邊個比人話自己醜會冇野???
仲要係一個病左既女仔??
你個妹真係好慘
有著你個咁既廢物 睇住佢比人蝦

而家知衰就好，如果咁都唔同條臭閪離婚嘅話，我真心睇你唔起。

我同你講 我屌你老婆

你真係好撚廢
做男人做到你咁
做人大佬做到你咁

要個妹受埋條臭西d難聽說話成2年
你妹受盡2年難聽說話收收埋埋係個心
心情唔會好得去邊 心情差影響埋病情
玩下手佢得返咁少時間你都有份做成

呢d女人不可留
遲d到巴打你身體有咩毛病你就知

我意思係屌爆佢. 唔好唔出聲, 要保護亞妹. 離婚唔好比臭西分身家.
簡單講做返個男人呀

想乜撚？你老婆完全唔覺得自己有問題，到呢個時候都仲威脅緊你
我係你就一句，好 簽紙離婚！就約條臭西去律師樓見，我唔該你做返個有尊嚴嘅男人
你如果唔同佢離婚，他朝君體也相同，你好好記住

唔好再比人傷害你細妹
不過就算離婚最好都唔好比細妹知
佢會自責
以為係佢搞到你地離婚

佢自己都過過17 18歲
呢啲年紀應該係對未來充滿期盼同希望
要面對cancer已經好痛苦
佢居然可以一啲都唔心痛下阿妹
樓主又居然容忍個八婆恰個妹

宜家乜都唔好理，專心陪左個妹先喇

正垃圾，佢唔講自己唔開心咁耐
就係為你著想
你唔識諗 唔珍惜
仲要助長你另外件垃圾長年累月咁傷害佢
仲要話咩只係因為佢無講就以為佢唔介意
你而家係頼咩？屌你老豆
你細妹既死係你做成
係你殺左佢
你令佢而家死都死得唔安樂

你同條賤種都係殺人兇手

咁都唔離你對唔對得住你阿妹
健健康康都話可以容忍佢地合則來不合則去
而家阿妹有事仲係到發小姐脾氣
正常做阿嫂既都要做返基本責任去照顧下啦
佢都無當過你啲屋企人係自己家人

你老婆唔撚係人黎
自己老公個妹都就黎死 都唔比佢最後有返啲好日子過
你點對你老婆 唔係一個藉口可以比佢咁撚陰毒
你係錫你個妹 仲想佢死之前過得開心啲既 就快啲同個女人離婚算把啦

佢可以咁樣對你個妹
touch wood 講句
他朝到你老豆老母差唔多時候果陣
佢都只會一樣咁既態度
難保到你果陣都縑你麻煩

真係唔好話樓主個妹
就連外人如果聽到果D說話都覺得難聽
高登仔/連登仔平時把口都可以好臭，但通常都係對事唔對人咁屌
但係樓主老婆果隻係真係出自黑心既口臭，大大巴車埋去都覺得唔夠果隻
雖則樓主老婆係一等一既臭閪，但係今時今日咁既局面樓主都有份造成

飛起條臭閪啦
仲有咪俾條臭閪分到一毫子身家

行得上擂台就唔好怯啊，怯你就輸成世架喇！呢條閪女人心地衰撚到咁，仲唔離婚真係愧對自己

個妹好人話無所謂，你就大安旨意當冇事，由得條八婆恰你阿妹。你個腦真係裝屎。

講到尾，咁你而家離唔離婚？

你細妹性格算好喇，但你做阿哥真係做得好廢。細妹將啲野擺係心度，你就覺得佢幾樂觀又隨和，就由個八婆係度up，你同細妹傾心事都冇。
作為阿哥，阿妹有事想接返黎照顧，自己老婆第一樣關心嘅竟然係錢，你唔係仲覺得呢個係人啊？
而家離婚有咩大不了，你離左條女過多幾年仲急過你喇，佢再咁離譜直頭鬧佢喇，阿妹冇尊嚴咩俾佢咁話。

最後一段時間
坦白同個妹講返你嘅歉疚啦
之後無機會講會一世都唔安樂㗎
女仔就算幾男仔頭
心思都係比較細膩
口講唔介意
其實心裏面好在意
唔好嘥時間後悔
多啲陪佢同埋傾下心事啦

17年感情 vs 7年感情

所以一啲都唔小氣

同你老婆講
他朝君體也相同 你死唔死我都會放晒所有心機落第條女身上

啲心事咁鬱住成年幾兩年，好人好者都屈出病啦
跟本就係你兩公婆害既，你破產都要好好對你個妹呀

垃圾臭雞，中出佢等佢有左再離婚等佢自己養啦，賤種狗

心情好影響病情，唔開心身體都唔會好
點會容忍到一個認識既人對自己既屋企人講咁既野
無論佢講有冇所謂，你都應該知咁係有問題啦

如無意外應該會離 但暫時唔想搞離婚住
都係照顧好呀妹先搞其他野
多謝咁多位巴絲嘅意見
我都覺得自己好廢
唔想再廢落去

屌你老母離婚啦，有咩親得過自己兄弟姊妹？
如果我係你我早就大巴星落去條臭閪度

屌，你阿妹真係好撚慘 你個仆街老婆認真笑尻佢仲要自己安慰自己 如果我係你阿妹有個俾冷血閪女人食住嘅廢尻阿哥都唔想做人

離吧！
今日你個妺被佢咁對。
他日你也會被佢放棄。

另一半 周街都係
妹得一個

睇到想喊，呀妹某程度為左你依個大佬唔洗擔心先咁做

如果你好鍾意你老婆
離左婚之後仲有可能追返佢
但你妹妹你而家唔珍惜佢以後就完全無機會
Btw take care，要受咁多壓力係辛苦，唔好比太多負面情緒累積

應你老母咩
一就一，二就二啦
咁撚樣都只係應該
你不如唔好離啦

你仲後生。
妹妹陪你經歷左十七個年頭。
三個人一條命左咁耐。

諗通左就好，趁未遲，令妹妹知道你既諗法。
做哥哥，就要保護妹妹，天經地義。

離唔離我唔敢講，同其他巴打諗法一樣，如果你有乜頭暈身慶，佢可能送你出走廊，怕你樓價跌。

好撚冷血 乜撚野老婆黎

而家唔想搞係正常，珍惜同妹妹既時間，希望妹妹唔好咁痛苦

但，仲要如無意外先離？點都要離啦下話

你係離婚先好，睇死你又心軟

咪咁快離住，用兩年時間，將走倒o既財產加哂老豆個名落去，再用分居兩年為由飛甩佢

你細妹好為你著想，你應該慶幸你有呢個細妹，剩低嘅日子就好好陪佢喇。個八婆再係咁嘅話，你就直接叫佢收皮，完左件事就去離婚乜都唔洗同佢交代。

對住屋企人都咁樣 到老個陣佢都唔會同你一齊繼續行

屌你係唔係男人黎
自己細妹比人恰到上心口
話知佢係咪你老婆
唔好比呢個賤女人返黎
好好照顧細妹

依間開始直接分居

見到佢句"如無意外應該會離"就知樓主廢啦
比人食撚住 點會離

[quote][size=5]呀✗ 阿
翻✗ 返
仲✗ 重
宜家✗ 而家/而今
野✗ 嘢
痴✗ 黐
傾計✗ 傾偈
曬✗ 晒
洗✗ 使
黎✗ 嚟
係咁✗ 係噉
d✗ 啲

我屌你老母臭閪呀，死撚開la柒頭，改改改

睇咁諗都睇唔到樓主離婚既決心
無嫁喇 touch wood 第日你呀爸或者自己上咩事，樓主準備定訓街都得

你講得出呢兩句，就註定做一世廢柴。
我睇死你到時阿妹過左身，猜左條導火線，條八婆＂正常＂返少少。你就會覺得既然都冇事，都係唔好搞咁多野算。
結果到你老豆年紀大機器壞就會歷史重演。

此post已完，各位算罷啦，條廢柴冇得救。

我會離架啦 但只係真係唔係好想宜家搞
就算呀妹真係唔喺度 跟住佢肯翻嚟
我都唔會接受到佢呢個人

屌你老母quote撚完未呀
唔撚想睇到條7頭d改字呀

如果係我一定離
如果佢唔番黎求我原諒既話

你覺得你既解釋有用咩
如果個妹唔喊唔講 你係咪唔會覺有問題繼續由得你老婆講？
平時既 自嘲好多時只係唔想嘈想快啲完個話題 無女仔會想聽呢啲說話
死廢柴 你呀妹為咗你兩個忍兩年 係呢段期間好好補償你個妹啦

重點不如唔好放係離唔離婚到先
好好陪細妹過埋最後呢段路 哄下佢陪佢做又好幫佢做都好 做埋想做嘅事先 仲有影多啲相拍下片....他日追憶也好...這世代好呀 昔日我細妹連一張照片也沒留下 只剩下模糊的臉孔
利申:過來人

你老婆連你呀妹有cancer都可以咁樣對佢
好人極有限啦
你唔係想個咁嘅女人做你個仔嘅呀媽呀？

有咩咁小氣啫？你個妹點都親過你老婆喇下話？

我係你就飛咗個女人佢啦，唔幫手照顧個妹不特止仲喺度呢樣嗰樣

唔係叫你而家離
你而家要做既係好好陪你個妹

之後唔該你決心離婚

自 打錯字

咁既女人都忍到，係咪男人黎

其實真係有必要喺而家相處時間唔多既情況下再曬時間搞離婚
離婚對而家黎講幾重要

同意樓主, 信你會離, 照顧好自己呀妹先, 等佢唔好擔心, 盡下責任
佢問你條臭閪老婆去左邊都呃住佢先, 等佢真係走左先搞離婚

樓主你順便搞埋身家轉移d野, 一蚊都唔好比隻貪錢臭雞拎到一蚊

對朋友都唔會咁樣啦

求都照離喇，呢件事直頭睇得出條女係咩人喇，仲戇居同佢一齊落去咩

唔係佢肯唔肯翻，係唔撚會俾佢翻
都明7年感情，好難話放就放，但你當係為左你呀妹老豆唔洗再擔心你

陪多D 細妹啦 雖然不容樂觀 但希望樓主一家都有奇蹟出現
集氣

妹得一個 搵唔返 老婆可以再搵 你自己諗

到時個臭閪肯定lur多你兩野你就心軟唔同佢離婚
唉做人做狗你自己揀啦，只可以同你講咁都唔離婚嘅話你肯定會後悔一世。

你老婆係唔係冇咩家教，咁冇禮貌既

巴打 珍惜同善用餘下嘅時間

老婆？佢根本冇當過你係佢老公，冇當過你個妹係佢屋企人。

E d女 唔要都把撚就 當睇清楚個人

睇到截肢個part仲笑人地
賤撚過狗

正一仆街女人
快d飛左佢啦

屌你鹵味咁都仲要諗？
你老婆咁都你仲忍到，即係屎都食得。
離婚啦

你重後生 唔洗憂搵唔到第二個
啊妹好可憐 邊有女仔唔介意俾人話樣衰
作為啊哥你都冇屌柒你老婆 你冇好好保護啊妹
你老婆心地好差 完全冇關心過你妹妹
多年感情又點 呢種人唔值得你同佢過世
唔好搵唔好覆佢喇 照顧完妹妹就直接離婚

你老婆先係佢口中嘅異形
連動物都有血性過佢 難為你同你細妹頂咗佢咁耐
Btw依家照顧你細妹先最重要

你老婆禽獸都不如

你食屎啦八婆

點解要諗咁多
妹重要定你條女重要
好明顯啦

屌你老婆都唔撚係人黎架
咁既說話都講得出

咁都唔離你仲係人黎？

親人永遠放第一 就係咁

唉，我已經唔想理你老婆

但你對個妹真係好差
好心你就錫下個妹啦
拖到今時今日得返兩個月
你真係好撚垃圾

你外父外母平時點教女？獨生女？
點解樓主7年後先如夢初醒？

屌你老母 腦筍都未生埋學人結婚 一早有不和就膽粗粗結婚？你有孤獨症需要人陪？好彩你無生BB ja 如果唔係又要增加社會負擔
利申 身邊好多呢d on9朋友

阿妹得一個 老婆無左可以再搵

痴撚線 你話3 40 50中女阿嬸咁惡毒都算正路
屌你老婆廿中就咁撚閪
比佢老多幾年咪變哥斯拉

睇到好心酸
一個完全唔重視唔包容你家人既女人
唔好留佢喺身邊

你老婆就擺明係死八婆啦，咁都仲要得落
啊妹好慘
以前咁對你老婆都係因為登自己啊哥唔抵，驚你被人搵笨柒，睇得出係個重感情既人

你老婆就好明顯要全世界圍住佢轉啲死臭西啦

呢句真，你諗下下半世同個仆街過世，就知係時候離婚佢心腸咁歹毒你都唔使旨意照顧你

講真，真係想離既，你依家幾忙都好都抽小小時間簽紙離。
睇死你條垃圾，到呀妹離開左，比個禽獸老婆求下你就原諒佢。

分啦

老豆老母兄弟姊妹無得揀
老婆有得揀
自己諗啦巴打

但佢就越嚟越衰格，本身拍拖嗰陣個人都唔係咁嘅，宜家就衰格到攞呢件事黎要威脅我。其實佢成日都係咁，攞d野黎借題發揮，目的都係想我擺曬全部心機落佢度，或者係想我跟佢意願去做。以前拍拖佢已經成日話我無點樣點樣，佢就要同我分手。

其實佢拍拖個時已經係咁
佢個人既性格係自私
唔關同你細妹夾唔夾事
總之佢想全部都聽佢支笛咁

如果唔係個投票一定負評死你件垃圾

人心肉做，有少少慧根同良心都唔會咁針對一個時日無多既病人。

結論係諗唔到有咩理由，樓主可以繼續同到一個咁自私自利既另一半過人世。

願樓主啊妹有奇蹟出現，加油。

唔係性格問題
你老婆直頭係人格有問題呀

屌佢老母！！！！！！！！！！

你老婆一路謀住你老豆間屋
你個妹有病佢都唔知幾開心，仲要加多幾腳等你妹情緒唔開心對個病唔好
第時touchwood如果你老豆有咩事佢都一樣係咁
最後就係你…講咗d咩你自己參透下

今日阿妹，第日就係老豆。

樓主,你係垃圾,自己個妹被人蝦你都唔幫佢!?

離啦仆街
醒下啦
老婆? 佢根本無當你係老公
佢完全無體諒過你
愛係雙向同要磨合架
唔係你一味就佢就得 點過人世呀 而家先果幾年
仲有幾十年點過呀
離婚唔係隨口講或者作為威脅
佢跟本就係極度自私想所有人都順佢意
連做人佢都唔識
呢件事一啲都唔小事

我相信你已經好多野煩好唔開心
佢完全唔應該再加重你負擔

果個係你阿妹！唔係呀豬呀狗呀大佬
一生人得一個阿妹
珍惜同佢既每一刻
令佢開心過埋呢段日子啦好無呀？
醒啦

我知道 宜家代入佢個角色去睇都覺得好心up 好自責點解一直無盡責任令呀妹好過d

見到佢宜家情況越嚟越差，瘦得好緊要，真係好心痛 點解我會到呢個地步先睇到自己咁有問題

真係好自責 好想趁宜家令佢唔洗再受咁多苦 唔想佢收埋咁多嘢喺個心度鬱埋鬱埋 但佢都仲係扮到好樂觀咁，我都唔知點算

屌原來拍拖已經咁仆街
你咁都娶 你係咪無腦架

我覺得你最好同個妹講聲對唔住
之後諗下點樣一家3個人開開心心陪佢行完最後依段路
*醫生真係無野可以再做試下？ 最近睇新聞話有隻咩t 細胞好似係癌症方面好成功
（我都係睇新聞）

加油

有冇買左咩保險寫老婆名？

樓主 多啲陪你阿妹 雖然你以前對阿妹唔太好 但你仲有兩個月既時間真正咁去照顧全阿妹 無悔地去啦 BTW 樓主食屎啦 自己親人黎架 比個外人指指點點又笑佢 唔嬲架咩
申利 支持樓豬離婚 你老婆好L古惑架 日後你有咩問題除時跟佬走呀呢啲臭雞

樓主,唔該你留tg俾我地,等我地日日可以diu到你醒

你需要既係一個可以同你共患難既另一半
而唔係有事個陣重要踩多幾腳俾麻煩你既女人

即刻轉名呀

試吓買d 五色靈芝膠囊，冬蟲夏草膠囊佢食吓，佢會舒服d

咁恐怖既女人仲點可以同佢訓埋同一張床

Agree

你老婆唔單止係心地唔好
係成個人格都有事喎
呢d人做朋友都唔得啦
更何況係要長久一齊嘅人
離婚啦

嗰隻好似係血癌

對佢好啲 大家開開心心陪佢行埋佢 條八婆就唔好理佢啦 其他自己識做啦

起條八婆底啦，呢d臭閪

腥個post比你老婆睇下啦

屌你老母 成班人係度鬧個老婆唔好 咪又係樓主條垃圾惹翻來 你老母睇到眼火爆！仲話拍拖已經乜乜乜都仲要結婚？！我屌你老母呀！你害你屋企家吵屋弊呀！你搞到你啊妹最後的日子都要好傷心咁離開人世呀！你搞到你老豆老母以後無好日子過呀！如果我係識你ge 真係可以一拳打落你個死人頭度 之後同你絕交！屌你老母慶撚過火屎

點解咁既女人都嫁得出
樓主如果有資產離婚點都要分一半
小心比條臭西分身家
但係好似轉移資產幾年後再離就唔洗分

希望你個妹剩低既日子過得開心

我都好想睇下個八婆係咩樣。

相由心生
唔知係咪一睇就知唔係好人果種樣黎呢

相由心生係啱 咁撚樣衰樓主都仲要娶 證明佢幾撚垃圾...陽痿男

正宗港女

第一，結左婚，你老豆即係佢老豆，親家如是。你個妹即係佢個妹，簡單一諗，你會唔會咁對家人？

第二，對一個將逝之人，一點惻隱之心都無？你想佢第時點教小朋友？

一定有d 過人之處 鳩估長腿身材好正大波

如果又樣衰又臭格，樓主咪會娶

岩呀，第時分分鐘唔俾樓主呀爸返屋企

兄弟姊妹無得簡
老婆女友有得簡
自己參透下

你成世都會有條刺
他日你有病 佢都未必留係你身邊

分啦樓豬 乜你咁撚廢嫁 臭女人

唉 屌佢老母 男人老狗連自己家人都無辦法保護...死垃圾 呢挺人唔少...唔怪得人地話東亞病夫

離婚算啦
到你老咗有咩病痛，佢實會眼尾都唔望下你
你就知自己有幾折墮架啦
呢種女人不要也罷

賤過狗 諗起遞迫巴打

ok啦 中上啦

痴撚線
都無啲人性

真心而家先一齊七年
可能佢仲有好多黑暗面你未發現啦

巴打行得正企得正 既然你老婆做到絕路 大不了公開件事比所有人知再簽紙離婚 比全部人知佢係幾撚醜陋 要佢冇地自容

離過婚既女人定離過婚既男人搶手啲

不推不是人

巴打.一句到尾，呢d女人不要也罷啦

唔好諗住佢會變，依d 女人死性不改

好耐未試過睇到咁撚嬲

樓豬老婆心地真係好撚差

覺得樓主好撚無用

巴打你真係唔好彩 屋企人有事已經唔開心
老婆仲要唔體諒你
個妹想返自己屋企都唔得咩
俾你妹知你老婆咁諗實好傷心
妹妹加油

而家可以睇到你老婆真面目!! 點同呢個人過人世呀. 壑婚係唯一出路,仲後生老婆仲可以搵過. 但妹就真係得一個, 好好陪你妹妹過餘下日子啦!!

離，thanks

樓主,你仲唔留tg俾我地?我地驚你心軟

心差 離

臭女人 賤女人樓豬唔好心軟

離婚啦

屌你真係好撚垃圾 保護唔到自己屋企人不特只 仲要俾女人蝦返轉頭
到宜家個妹真係要走啦 先話發現自己無用 你覺唔覺得你對自己個妹唔住架？個阿哥為個老婆而由得個外人蝦自己 仲好意思講好關心好錫個妹？
你屎忽生係腦呀？

合力屌醒樓豬

"佢次次都會話我咩都幫住曬個妹，同個妹結婚咪得囉，洗鬼娶佢翻黎"

可以同妹妹結婚真係洗鬼娶佢翻黎
佢講得冇錯

離啦

呢d咁無人性既女人都仲想對住佢一世？

唔好撚玩 屋企都唔俾返有無人性 啲思想咁恐怖 縱壞晒

為屌西就由條八婆蝦自己屋企人
有前途呀樓主 我欣賞你

呢段真係喊撚曬出黎
你阿妹個世界已經無曬人 得返親人
就算佢點講無事 個心一定有條刺
17歲就咁為人諗
作為佢屋企人 可唔可以陪佢行埋最後呢段路
我唔知你最後同老婆點
但唔該呢段時間多D陪係佢身邊
呢個歲數應該讀緊書/考公開試
咩都未見到就準備離開

每日一屌

未生仔就離婚ok

你老婆緊係想你阿妹快D死 然後間屋鬆動D啦
之後就會想你老豆快D死 然後間屋歸你
哩D咁既女人 要唔要都擺啦

樓主講咁多都係要等多陣遲啲先搞離婚
睇死你一定比個老婆食住上
比人講多兩講就冇左回事

依家拿拿林簽紙離婚再同呀妹好好懺悔
陪佢行最後呢段路
妹妹聽到你終於做返個男人都會鄧你開心

呢啲臭閪離婚實會講大話唱鳩你話係你錯
你準備定啲證據擺上FB話比身邊朋友聽佢幾仆街都得喇
唔為你自己都為下其他人

樓豬 醒下啦！！！！！！！！！！！！
你個妹嚟㗎
日子可能唔多啦 可唔可以對佢好啲
似返個哥哥啦

色字頭上一把刀這

屌你老婆痴撚線 離婚喇

一定係j得過
唔係嘅話一早自動自覺飛啦

肯定搵曬d 三姑六婆姨媽姑姐外父外母周圍唱，到時樓主都唔洗旨意離

公開哂啲whatapps同件事啦屌

屌佢老母 可能係佢做出來撚鳩大家呃正評 TG又唔留，申完又唔做嘢，當連登咩？日本居酒屋？廢物男人的訴苦之地？我屌你老母呀！

樓主你本身都有問題啦 邊有人比人話樣衰會覺得冇野呀
你同你老婆過人世啦 你兩個唔好出黎害多兩個人

唔好離住
但當離撚左咁 趕佢出門口
唔撚理佢
佢要離就佢自己簽
你唔好簽
拖住佢 等佢無自由身 人老珠黃先放佢走 搵唔到第二春

故仔台作故ja 邊撚到有whatapps紀錄

之後想樓主死埋 層樓就係佢嘅

痴線

竟然會話你個妹樣衰

真係痴撚9線無良心到咩地步先可以咁

巴打 睇得幾通透

五個鐘3000幾個正評

你呀妹去左之後，佢一定又痴返住你，自己諗下咁絕情嘅人，應唔應該同佢繼續落去

咁大件事都唔體諒你，我係你就唔撚理佢

本人作為一個正宗港女成日要男友就曬我，都覺得你老婆好撚過份，的確係玩大佐。大佬個個你個妹嚟，幾不和都好，都時日無多啦.... 係咪完成埋佢心願都唔撚得？再講，間屋你老婆有份架？個價跌左關佢撚事？

嬲一個骨癌剩番少少時間嘅病人 重要係你自己阿妹
呢個老婆要唔要都罷

樓主仲唔肯留tg俾我地肯diu 9你?你係咪人地阿哥嚟咖?!
利申:大哥,家中有細佬有細妹

你個妹真係一個朋友都冇再上去探佢?
不如你同佢講有成堆人網上撐佢啦
至少有d心意冇咁孤獨

樓主，唔好被你老婆支配你既人生，佢冇尊重你屋企人，你亦都唔洗尊重佢

可能樓豬跪玻璃啊 算啦

我用緊Sinomax嘅4d枕...
Sofar用過最林最正
不過成$999一個
你可以問下你妹妹鐘意大約點嘅質感再幫佢買
點香薰個啲會唔會好D?
同埋試下煮下啲佢鐘意食既野俾佢食
播啲佢鐘意既音樂俾佢聽
你地可以試下

認真 睇完覺得樓主真係無撚用

其實你唔講 你阿妹都係會一路自責 你作為男人作為阿哥仲想佢帶住咁既心結走?

希望你可以同阿妹坦白 講番呢兩年因為你既無能而間接對佢造成既傷害 講番條港女走同阿妹根本無關

至少還佢一個公道 還佢一點尊重 了埋個心結 等佢安心咁走

另一個考慮，如果離咗婚
你妹會唔會自責覺得自己係負累，搞散兩公婆？
病人好多時都會咁樣諗自己

所以我偏向樓主私下離婚算
無謂比壓力你妹，搞到你妹覺得自己害人。

到底有幾撚癲先可以講出 唔想因爲你阿妹變凶宅 呢句說話

真係痴撚線

到自己有事 唔該自己死番出去 因為你都會令間屋變凶宅

樓豬垃撚圾!要diu閪你俾錢大把俾你diu

呢d垃圾廢材男 由得佢自生自滅啦 佢屋企人有佢係佢屋企人唔好彩 又關連登事 等佢屋企自相殘殺之後冚家鏟 減少社會負擔就最好 你老母真係好嬲

如果我老婆夠膽對我老豆老母不敬，我打撚到佢pk。
我老婆平時都好任性 驕縱，但係對我屋企人一d都唔敢無禮貌，對住我阿媽都好尊重，因為佢知道我係咩人，男人老狗一定要有底線，原則。

唔敢講香港有好多好女人
但至少一定好多人有血性過佢老婆
樣靚身材正又點，到你有病會瀨屎瀨尿個陣
個老婆一定會一腳踢走你
呢啲女人玩下就得，過人世免問

妖，都唔知你老婆做乜 on99
冇錯，你係佢老公，咁夠係人地大佬
一係貼地啲
你咪出錢係出面租間靚少少既屋住住先
廢事佢地日日係屋企篤口篤鼻
你老婆主要係覺得你唔重視佢姐
你氹下囉 等佢條氣gur就冇野
利申，呢個係兩全其美既方法，我諗樓主都唔想冇左個妹，冇埋個老婆

唔好離啊 你放左你老婆出公海一陣就有第二頭家俾佢害死

係佢老公公ja

個妹家陣都已經就嚟唔得
個老婆仲要咁樣就知佢仆街啦
講真呀
就算佢地幾唔鍾意對方都好
正常人到呢啲情況都會體諒啦
你老婆真係唔要得

真心想知當初點解同佢結婚？一睇就知佢貪你啲錢啦

都算早婚

你老婆咁真係好過份
佢而家一啲都無尊重你同你屋企人
講真佢知道你妹咁嘅情況嘅時候
都講得呢啲說話 就知佢份人幾自私！
我就講唔出呢啲說話
親人得一個
你自己諗喇

樓主同老婆講左離婚未？

老婆發下脾氣唔係重點 重點係佢心腸咁惡毒
樓主個妹都叫係佢親人啦 生cancer仲可以講咁既野 他人樓主有病就慘

樓主真係垃圾到冇人有
正宗用條撚諗嘢
你死撚咗佢好過啦

我覺得樓主很冇用，點解容許自己老婆咁話自己個妹？連個妹都保護唔到你算是男人嗎？女人有得揀，家人冇得揀。你阿妹係同你一樣血脈，比個女人蝦你阿妹你都咁忍氣吞聲。忍屎忍尿都好，就係唔可以忍個女人。樓主你而家好好照顧妹妹，珍惜餘下日子啦。個八婆食屎啦！

再睇得黎都後悔啦

咁嘅老婆你要埋樓主果份

話起底果d 咪累埋樓主同佢細妹囉

咪亂起呀

你食屎啦8婆

咩都唔好理
專心take care 你妹妹 最後嘅呢段旅程，錯過咗就無，會後悔一世
你老婆單野等所有野完成咗先睇下點
[size=2] 我唔係食花生隨隨便便叫人離婚，不過好老實你屋企人病成咁佢都可以做得出呢啲野，唔識大體嘅女人要唔要都罷[size=2]

成班on9仔，家庭糾紛都要起底

唔建議樓主係妹妹在生時搞離婚，畀你阿妹靜靜地走埋人生最後一段路

覺得以你老婆D西性格你而家話離佢會直接煩鳩你個妹

梗係要起底啦

唔撚識尊重人既老婆
留黎做乜撚
離啦仆街

你咁講個老婆殺左個妹都冇問題啦

呢啲咁嘅西女人，一巴打撚死佢啦

佢老婆覺得點係一回事，但佢老婆做點咁嘅嘢好大問題，而家佢老婆咪死返娘家囉，氹佢老母咩

似係啦，驚樓價跌佢會蝕

快啲接妹妹返屋企先

睇睇吓仲諗緊點解咁多正皮
正臭西港女

我覺得樓主老實同個妹講好啲，咩都唔講咪搞到佢亂諗野，仲要多謝個妹令佢睇清一個人，離婚仲開心，令樓主脫苦海

親人永遠最重要！由其呀妹剩返既時間唔多
加上你老婆咁既閪性格
咪撚理佢 佢要離就離！

得罪講句 你老婆正一死臭閪

知迷途未遠，覺今是昨非

就拜託你拿拿聲將你120%既愛俾晒你妹啦...你阿妹肯開左個頭講下心事，你就要俾萬二分關懷落去，過去既事先放一邊，珍惜有限既光陰，去傾 去玩 去做，唔係得把口，要行動！

話俾呀妹知 唔洗擔心佢 無左個西女人會好好生活

宜家都已經遲咗職去照顧呀妹 希望佢可以舒舒服服咁過

呀妹宜家成日周身痛，夜晚根本瞓唔到，就算飲嗎啡水都係痛。佢一路都好無胃口，食得好少，所以宜家好瘦。我怕佢一路咁樣會好快捱唔住。所以有無巴打可以講下宜家點樣可以令佢起碼有得抖下，同埋可以長翻d肉？

你阿妹既病，幫你睇清楚你身邊果個係咩人

如果樓主係假膠既不得好死
真既話就覺你好撚廢 仲上黎問
係我既即屌撚到佢仆街再一腳申佢出去
有你咁既呀哥真係好撚慘 你唔配做佢家人
呢個時候仲認自己點廢點廢 垃撚圾 呢度唔係比你訴苦同情你既地方 仲要左諗右諗 慢慢諗離唔離啦仆街

真又好 假又好 願所有患絕症既人都可以開心過埋最後既日子同有奇蹟既出現

過多幾年咩女神都變阿嬸la, 為左d咁ge女人搞到個妹咁唔開心，你真係垃撚圾

d野咁都講得出口都唔離？ 你25歲 睇下女人時間襟定你襟囉

乜撚嘢冇埋個老婆
由佢當初笑佢個妹個下開始
已經唔使留佢啦
攞人地嘅身體嚟笑已經夠仆街
仲要唔係街外人
呢啲咁黑心嘅女人 係佢個親生妹嚟
早啲離婚先係正確答案
因為妒忌而偏心 失去理智嘅人留佢係呢頭家係冇好處

btw 祝福樓主個妹

屌你唔離婚係咪想第時條女人係細妹墳前都指住佢黎笑黎罵啊

整啲佢鐘意食嘅野比佢，或者買啲有你2個共同回憶嘅野食

冇嫁
骨癌 唔係我口臭
隨非有奇蹟
我都希望奇蹟發生係你身上
置於你老婆個到 暫時唔好理住先喇 如果佢單方面想離婚 你就由佢
你係你妹身邊已經係最大既止痛藥
我衷心祝福你

樓主你應該同呀妹講
多謝你令我睇清楚一個人既真面目

煲d 流質湯水佢飲吓？試吓d cheap cheap 煲湯靈芝，冬蟲夏草
佢鐘意飲咩食咩就買俾佢
嗎啡水後期會有幻覺

依啲咁黑心嘅女人
他日萬一你有咩事
佢一定唔會同你共患難

返我屋企

樓主你返我屋企

試下買果啲營養粉？好似係依個名
沖黎飲 啲老人家都飲依啲 好似係

首先同你老婆離婚先 等佢唔洗日日對住你個老婆

第二 做下運動 睇下佢做唔做到啦 聽講有人末期去做gym最後好返左

第三 佢想做d咩都順佢啦 等佢心情開心d 病痛會好轉

祝福樓主妹妹

咁ge老婆都仲要氹，你係咪痴撚線
快快手離婚la

見到啊妹咁樣真係好心噏
同我差唔多大就係受d咁既苦
仲要有個八婆咁樣對佢
樓主真係要好好珍惜呢段時間
如果唔係一定會後悔死

妹妹加油

之前老豆飲過 好似係依隻
btw 問下醫生先 好似好啲

痴線架你老婆 好自私

保康速
癌症病人飲

Btw小心個癲女人騷擾你細妹

快啲離, 拎多啲時間同你細妹相處

真係屌7你 on9都有個譜

似係假膠 不得好死 都算 要全家落地獄陪佢先好

正評急升

我見樓主話七年感情，離婚好似好可惜，雖然個老婆真係唔扺幫，我意思係如果樓主個妹走左，然後又離埋婚，唔知樓主父母會點姐。加上個妹又唔中意佢，係屋企見到，大家心情都唔好
利申，只係想兩全其美，講話離婚好易，但其實行過七年都唔易。樓主自己諗清楚

仲點忍啊 睇字都火滾
阿妹好慘

個女人心地唔好，一齊幾多年都無用啦

Btw ，樓主個妹精神差的話可以試下食人蔘靈芝之類，補下氣會唔會好啲？同埋呢個期間可唔可以睇中醫？等佢之後既日子舒服少少，起碼唔洗日日痛 你老婆個邊唔理住囉如果咁惡搞。陪埋個妹最後幾個月先算 祝福樓主妹妹

樓主開定POST 2被人屌啦

樓主唔死都無用 由得屋企人俾人侮辱都唔敢出聲
如果係我個妹 佢夠膽講異型 一定唔使諗煎巴落去
我相信大部份連登仔都會 得樓主先會睇住屋企人俾人侮辱

個女人心地咁差 有乜好可惜？

屌你呃正皮

樓主唔好因為同佢一齊左7年
而浪費埋你之後個幾十年呀
個女人咁黑心 遲下只會有排煩
倒不如襯依家離埋婚仲好
不過最好陪埋你呀妹先啦
我諗你阿妹都唔想見到你2個離婚
一定會自責

Cancer病人唔好食靈芝，食雲芝會好啲。另外都認同可以睇中醫做舒緩治療。

祝福樓主妹妹

係我一早已經一野煎巴佢啦八婆
個妹得個17歲，又有cancer，仲要俾你個八婆鬧？
你老婆連人都唔識做呀

有親人入院嗰陣飲呢隻，好似好高卡路里，一日飲三支都夠哂全日玩

巴打咁後生離左婚都大把世界
條女愛屋及烏都唔識學咩人結婚

不過好似巴打話齋，都係問問醫生先好啲
樓主加油

你老婆心地咁差
對個病重既人都可以咁衰
何況係對你
今次你比左佢得逞佢下次咪仲得戚 更加食住你
你地仲後生又無仔女 緊係同佢離婚啦呢啲西女人
Btw好好珍惜同妹妹相處既最後日子

屌你 要問？
離啦仆街
好好照顧 陪你個妹
一世人兩兄妹

所以如果你睇緊呢個post而你又識我呀妹嘅話，希望你可以嚟探下佢

小心他日你重病佢都係咁對你

離婚啦屌你老母 你老婆仆街無人性 親情重要定塊閪緊要自已諗啦

離啦，咁嘅臭閪真係離嘅話佢驚過你啊

有無人開定2

阿妹而家日日係屋企？

樓主真係好無用
畀條港女食住
港女咪就係畀你呢啲人寵出嚟囉
真係仆街唔好喊

btw希望呀妹之後好好過

有一個成語我好中意-愛屋及烏
如果伴侶唔愛你嘅屋企人 已經表示左佢接受唔到你某啲野
但呢個某啲野佔你嘅生命係有一席位 而佢唔接受唔妥協 緊張關頭都係以恨報怨
咁佢都唔係愛得你幾深
成日都話患難見真情 今次你咪見到呢份感情係乜一回事
莫教人分妻 但你真係離婚啦
希望你阿妹餘下嘅日子可以過得開開心心

留名想探

你老婆太自私，太自以為是，完全唔識顧及其他人既感受，，其實都幾令人心寒，一d惻隱之心無，對而家都最係不知悔。樓主都係趁早斬纜，唔係咩7年感情，係點解你可以同個心地咁差，咁自私既人一齊7年⋯

離！一定要離！
都痴撚線既！

屋企人一世架！

你咁樣對個妹！
真係有咩事你就對佢唔住！

離啦仆街！

最好爆埋條八婆啲相 等巴打認住佢

直頭係你份人大方得好離譜
你照接自己嗰妹返屋企住，你『老婆』唔滿意就大不了同你離婚，對你冇蝕抵，就呢件事你已經知佢份人幾無良，留低會害死你

樓主襯後生止蝕離場吧啦

你應該慶幸係廿幾歲就睇清佢

當前陪呀妹係最重要，其他野一D都唔重要

因為七年情就要忍成世 ？
忽上腦？你都痴撚線
定你想樓主日日對住佢老婆 再諗起條臭八點講佢個妹
要佢內疚一世呀

樓主可唔可以講下條女既歷史

真係ON9

依家唔走 下次又話8年感情，9年感情

難保你父母年老有時 你老婆都係咁對你兩老
離婚啦 比機會佢係無用
呢d思想同性格根深蒂固的

離啦 咁嘅問題都讓步 以後屎都有得你食

岩呀